<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>China | JOHN-HENRIQUE</title>
	<atom:link href="https://johnhenrique.on.fleek.co/tag/china/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://johnhenrique.on.fleek.co/</link>
	<description>Desenvolvendo web e móvel sem complicação</description>
	<lastBuildDate>Wed, 01 Sep 2021 06:06:44 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.1</generator>

<image>
	<url>https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2020/10/cropped-logo-johnhenrique-icone-32x32.png</url>
	<title>China | JOHN-HENRIQUE</title>
	<link>https://johnhenrique.on.fleek.co/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Como importar produtos da China</title>
		<link>https://johnhenrique.on.fleek.co/livre/como-importar-produtos-da-china.html</link>
					<comments>https://johnhenrique.on.fleek.co/livre/como-importar-produtos-da-china.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[John]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 06 Feb 2019 12:00:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Livre]]></category>
		<category><![CDATA[Alfandega]]></category>
		<category><![CDATA[China]]></category>
		<category><![CDATA[Importação]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://johnhenrique.on.fleek.co/?p=1035</guid>

					<description><![CDATA[<p>Estão pipocando sites sobre como importar produtos da China, prometendo rios de dinheiro, são formas mirabolantes explicadas por alto que parecem ser bem simples e fáceis de se realizar mas, ninguém lembra de confirmar se são mesmo informações reais, quais os procedimentos que funcionam e quais não funcionam. Enfim, resolvi eu mesmo criar meu próprio FAQ&#8230; <a class="more-link" href="https://johnhenrique.on.fleek.co/livre/como-importar-produtos-da-china.html">Continuar lendo <span class="screen-reader-text">Como importar produtos da China</span></a></p>
<p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/livre/como-importar-produtos-da-china.html">Como importar produtos da China</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Estão pipocando sites sobre <strong>como importar produtos da China</strong>, prometendo rios de dinheiro, são formas mirabolantes explicadas por alto que parecem ser bem simples e fáceis de se realizar mas, ninguém lembra de confirmar se são mesmo informações reais, quais os procedimentos que funcionam e quais não funcionam. Enfim, resolvi eu mesmo criar meu próprio FAQ (perguntas frequentes) para facilitar a vida de quem está pensando em investir nos produtos importados.<span id="more-1035"></span></p>
<div class="bs-shortcode-alert alert alert-warning">
<p>Este texto aborda informações sobre importar bagagem desacompanhada, se você quer saber sobre como importar bagagem acompanhada veja <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/livre/importacao-de-bagagem-acompanhada.html">Importação de bagagem acompanhada</a></p>
</div>
<p>Realmente não sei fazer a mágica direito mas passei o mês de Dezembro e Janeiro lendo toda e qualquer informação sobre importados, li quase todas as leis da <a href="http://www.receita.fazenda.gov.br/Legislacao/LegisAssunto/ComExt.htm" target="_blank" rel="noopener">Comex</a>, enfim, notei que existem alguns procedimentos básicos a serem realizados na alfândega e com base nos milhares de comentários que li por ai (em diversos sites) notei que quem recebeu sem taxa eram pessoas cuja o pedido seguia a seguinte característica.</p>
<figure id="attachment_1050" aria-describedby="caption-attachment-1050" style="width: 357px" class="wp-caption alignright"><img class="size-publisher-md wp-image-1050" src="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/02/como-importar-da-china-357x210.jpg" alt="Contêineres cheios de produtos importados da China" width="357" height="210" /><figcaption id="caption-attachment-1050" class="wp-caption-text">Contêineres cheios de produtos importados da China</figcaption></figure>
<ol>
<li>Não estavam comprando eletrônicos</li>
<li>O valor do produto é inferior a 50 dólares</li>
<li>O valor declarado era menor que o real, mas condizente (no máximo 25% a menos do valor real), compras acima de 50 dólares</li>
<li>A entrega era via serviço de entrega porta-a-porta</li>
<li>A negociação ocorreu entre <strong>Pessoa física e Pessoa física</strong></li>
<li>Produto declarado como presente</li>
<li>O comprador não reside em grandes capitais comerciais</li>
<li>O tamanho da caixa não era pequena</li>
<li>Parte do pagamento foi realizado via Transferência eletrônica e declarou-se “divisão de despesas”</li>
<li>A maior parte foi paga via PayPal declarando despesas pessoais</li>
</ol>
<h3>Moral da história, se eu estiver certo…</h3>
<ol>
<li>Quem compra eletrônicos e quer fugir da alfândega faz o que? Declara um valor muito pequeno para um produto, normalmente são caixas pequenas, qualquer agente alfandegário vai notar isso.</li>
<li>Quando algum parente ou amigo lhe envia um presente ele não diz que é urgente, então, não tem pressa de chegar no destino. EMS é uma forma de entrega de porta-a-porta sem urgência.</li>
<li>Como todo órgão público que precisa realmente trabalhar não tem verba sobrando, devem dar prioridade aos casos óbvios, para não perder tempo…</li>
<li>Uma pessoa jurídica enviando um produto para pessoa física trata-se de venda, então, não haveria recolhimento de impostos no Brasil a não ser que o agente cobre (você acha que ele vai deixar de mostrar serviço?)</li>
<li>Caixas grandes não costumam transportar produtos eletrônicos, ou melhor, não vale muito a pena comprar TV, microondas, impressoras e computadores fora do país (por causa da taxa) então, os agentes fazem “vista grossa”.</li>
<li>Caso você seja taxado pela alfândega em um valor além dos 60% do valor declarado ou do valor de mercado, você ainda pode recorrer solicitando uma reavaliação da taxa. Você pode apresentar o comprovante de pagamento do PayPal ou da Transferência eletrônica (o que for mais barato) pra ajudar a diminuir o valor.</li>
</ol>
<h2>Quanto tempo demora pra chegar um pedido no Brasil?</h2>
<p>O tempo do envio do produto <strong>da China ao Brasil normalmente é de 3 a 5 dias úteis </strong>(rápido né?), porém, uma vez no Brasil o produto será recebido pelo <strong>GEEXP</strong> e irá direto para a fiscalização na alfândega precisamente no <strong>GEARA em São Paulo</strong>, do <strong>GEARA</strong> para alguma agência de <strong>despacho dos Correios</strong>. O problema é que no meio deste movimento seu produto pode ir para a <strong>EMIS NTS</strong> e aqui parceiro, tu recebe uma taxa de 60% a 100% do valor do produto.</p>
<p><a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/importar-china" rel="nofollow ">https://johnhenrique.on.fleek.co/importar-china</a></p>
<p>Este é um ponto importante, o valor da taxa será arbitrário, pode ser que o agente alfandegário determine a taxa com base no valor declarado no <strong>INVOICE</strong> (uma espécie de nota de pedido) que é uma fatura e as vezes ele pode achar o valor declarado muito abaixo do valor real e aqui o bicho pega de verdade. A alfandega irá verificar o preço deste produto no mercado brasileiro, sim, <strong>o valor comercial do produto</strong>, se isso acontecer tenha certeza de que vai chegar uma taxa de 100% pra tu pagar.</p>
<p>No final das contas, até chegar na sua cidade, você estará pensando que não vai receber o produto ou que levou cano do vendedor mas, acredite em menos de 15 dias tu não vai ver o produto. Só na alfândega demora 8 dias, quando anda rápido.</p>
<h2>Se a mercadoria foi tributada, o que faço?</h2>
<p>Quando a mercadoria chegar na sua cidade um agente dos correios poderá entrar em contato para notifica-lo que a mercadoria está aguardando retirada (você também vê esta informação no sistema de rastreamento), você só precisará apresentar na agência uma identificação (RG, CPF ou Carteira de Habilitação) e verificar se houve alguma taxa extra, se houver você <strong>deverá pagá-la em dinheiro</strong>, nota em cima de nota, assim, você pode retirar a mercadoria, do contrário, imagino que ela retorne para o remetente.</p>
<blockquote><p>Quer aprender todas as formas de ganhar dinheiro <strong>importando produtos da China e vendendo no Brasil</strong>, conheça o curso <a class="slug_name" title="Como vender no mercado livre, importação, dropshipping" href="https://johnhenrique.on.fleek.co/importar-china" rel="nofollow ">Como vender no mercado livre, importação, dropshipping</a>. O curso possui vídeo aulas, screencasts e lista de fornecedores que enviam produtos diretamente da China para um cliente no Brasil. Todo o material do curso é disponibilizado para download. Esta é sua oportunidade de começar seu próprio negócio.</p></blockquote>
<h2>Então é só isso? Não tem nada de muito difícil?</h2>
<p>Bebeu ovo com coca-cola? além de ter esperado todo este tempo, você terá pago taxas para fazer Transferência eletrônica do pagamento ou taxas de conversão no cartão de crédito e ainda pode acontecer o que acontece quase sempre. O vendedor lhe envia o produto, te informa o código de rastreamento e num belo dia você vê uma mensagem parecida com esta no sistema de rastreamento dos Correios:</p>
<div class="bs-shortcode-alert alert alert-danger"><strong>Por favor, entre em contato conosco clicando aqui.</strong></div>
<p>Se você vir esta mensagem parceiro, reze, reze muito para que o vendedor tenha declarado o preço do produto e pago o seguro de envio, se não, tu vai receber em casa apenas o reembolso do valor pago pelo frete. Acredite isso acontece com muita frequência, algum engraçadinho passa a mão na mercadoria e os Correios declaram o extravio ou furto da mercadoria. Neste caso você só vai perder o valor pago mesmo =D</p>
<h2>Duvido que isso seja verdade, tu já comprou na China pra saber se funciona assim?</h2>
<p>Digamos que eu seja o tipo de cara que paga pra ver, realmente costumo pagar um preço razoável, afinal, informação custa dinheiro, mas, é importante saber onde usá-la para tirar vantagem, pense nisso.</p>
<p>Obviamente que estas informações foram coisas que notei, pra fazer um teste realizei uma compra na China de diversos produtos onde <strong>Pedidos + Frete</strong> totalizam <strong>U$ 630 Dólares</strong>, na teoria uma compra assim deverá ser taxada em no mínimo 60% do valor, quando receber as mercadorias publicarei novamente sobre o assunto informando o resultado.</p>
<h2>Observações</h2>
<ul>
<li>As leis do Brasil permitem a isenção de taxas de importação quando o <strong>valor do Produto + Frete não totalizem mais que $ 50</strong> dólares americanos.</li>
<li>O limite para compras no exterior é de $ 500 dólares, apesar de que o consumo brasileiro em importados tem crescido a Receita Federal não pretende aumentar este limite que segundo economistas deveria estar entre $ 700 e $1000 dólares. Compras até este valor são taxadas em até 60%, podendo ser maior, mas, dependerá de outros fatores (não sou especialista).</li>
<li>Cuidado com as compras no exterior, o limite anual é de $ 3.000 dólares.</li>
<li>O Brasil é hoje o país que possui o melhor sistema financeiro do MUNDO, tenha certeza de que se você não estiver declarando corretamente suas receitas, este sistema colocará o Leão pra te caçar. E parceiro, o Leão brasileiro pega mesmo.</li>
</ul>
<p>Só pra lembrar a alfândega parece ter alergia a produtos eletrônicos vindos de outros países, se você pensa em comprar um <strong>telefone</strong>, <strong>MP alguma coisa</strong> pra vender no Brasil, pense duas vezes (<strong>multiplique isso por 70*70</strong>) ai sim tome a decisão.</p>
<h2>RESULTADO DA MINHA IMPORTAÇÃO DE U$ 630</h2>
<p>Realizei a importação de uma encomenda que custou ao todo (pedido + frete) U$ 630, recebi a encomenda em casa cerca de 45 dias após o envio. Chegou em perfeitas condições graças ao vendedor que adicionou espuma dentro da caixa em torno dos produtos contidos nela, porque <strong>os Correios amassaram todos os cantos da caixa</strong>. Enfim, a importação valeu a pena, comparando o preço dos produtos comprados na China em relação aos existentes no mercado brasileiro, mas comparando a qualidade do produto importado na China com o produto nacional, sem dúvidas o nacional ganha pela qualidade e durabilidade.</p>
<p>Quem tem interesse em adquirir eletrônicos importados da China deve lembrar que a qualidade do produto é inferior, então, a durabilidade será menor (o que justifica o preço baixo), logo, é importante que você compre exemplares extras porque eles vão dar defeito e você não terá onde consertar, produto Chinês é assim, estragou joga fora porque não tem manutenção, são produtos descartáveis.</p>
<h4>Termos relacionados:</h4>
<ul>
<li>é possivel desenvolver um produto brasileiro na china</li>
<li>kit como importar roupas download</li>
<li>como importar roupas download</li>
<li>kit como importar roupas</li>
<li>produtos da china</li>
<li>qual o valor de importação de pedido vindo da china?</li>
<li>agente alfandegário</li>
<li>como comprar da china e revender no brasil</li>
</ul>
<p>Você tem alguma sugestão ou informação para complementar este artigo? Comente abaixo.</p><p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/livre/como-importar-produtos-da-china.html">Como importar produtos da China</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://johnhenrique.on.fleek.co/livre/como-importar-produtos-da-china.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Page Caching using disk: enhanced (Page is feed) 
Minified using disk
Database Caching 1/56 queries in 0.034 seconds using disk

Served from: johnhenrique.com.br @ 2022-08-22 03:18:47 by W3 Total Cache
-->