<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>WooCommerce no Brasil</title>
	<atom:link href="/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Crie sua loja virtual com a gente</description>
	<lastBuildDate>Sun, 21 Aug 2022 06:48:54 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2020/05/cropped-Woocommerce-32x32.png</url>
	<title>WooCommerce no Brasil</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Como tirar fotos para e-commerce [até com seu celular]</title>
		<link>/conteudo/como-tirar-fotos-para-e-commerce-ate-com-seu-celular/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[John-Henrique]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 21 Aug 2022 05:06:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Conteúdo]]></category>
		<category><![CDATA[Ecommerce]]></category>
		<category><![CDATA[Foto com celular]]></category>
		<category><![CDATA[Fotografia]]></category>
		<category><![CDATA[Loja virtual]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=24945</guid>

					<description><![CDATA[<p>Tudo que você precisa saber sobre como tirar fotos de seus produtos em sua loja de comércio eletrônico. Sua loja de comércio eletrônico parece profissional? Se sim, então você já tem uma boa ideia de como tirar melhores fotos de seus produtos. Mas para qualquer pessoa que está apenas começando com sua loja de comércio [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/conteudo/como-tirar-fotos-para-e-commerce-ate-com-seu-celular/">Como tirar fotos para e-commerce [até com seu celular]</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Tudo que você precisa saber sobre <strong>como tirar fotos</strong> de seus produtos em sua loja de comércio eletrônico. Sua loja de comércio eletrônico parece profissional? Se sim, então você já tem uma boa ideia de como tirar melhores fotos de seus produtos.<span id="more-24945"></span></p>
<p>Mas para qualquer pessoa que está apenas começando com sua loja de comércio eletrônico, ou para aqueles que estão procurando acelerar seu crescimento, há algumas dicas que podem realmente encurtar o caminho para fazer com que essa loja de comércio eletrônico seja ainda melhor!</p>
<p>Com a ajuda deste artigo, você poderá não só tirar melhores fotos de seus próprios produtos, mas também aprender como tirar melhores fotos dos produtos de outras pessoas para poder vender mais em sua loja de comércio eletrônico.</p>
<h2>Foto de produtos: Qual a diferença entre fotos boas e ótimas?</h2>
<figure id="attachment_24946" aria-describedby="caption-attachment-24946" style="width: 300px" class="wp-caption alignright"><img class="size-medium wp-image-24946" src="/wp-content/uploads/2022/08/como-tirar-fotos-de-produtos-para-ecommerce-1-300x200.jpg" alt="como tirar fotos de produtos para ecommerce" width="300" height="200" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/como-tirar-fotos-de-produtos-para-ecommerce-1-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/como-tirar-fotos-de-produtos-para-ecommerce-1-416x277.jpg 416w, /wp-content/uploads/2022/08/como-tirar-fotos-de-produtos-para-ecommerce-1.jpg 600w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /><figcaption id="caption-attachment-24946" class="wp-caption-text">Tirar fotos de produtos com seu celular</figcaption></figure>
<p>A diferença entre boas e ótimas fotos de produtos é muitas vezes enfatizada por aqueles que estão apenas começando com sua loja de comércio eletrônico. Uma das primeiras coisas que você deve fazer é escolher alguns produtos que você vende e dos quais você sabe tirar boas fotos. Isto lhe dará uma ideia do tipo de fotos que você gosta de tirar, assim como o tipo de fotos que você deve tirar.</p>
<p>Uma vez selecionados alguns produtos, você vai querer começar a tirar melhores fotos do produto. Estas fotos servem a dois propósitos, elas são destinadas a ajudá-lo a melhorar como fotógrafo e a ajudar as pessoas que estão procurando comprar seus produtos a ver o que você tem a oferecer.</p>
<p>Estas fotos de produtos também lhe darão uma ideia do tipo de fotografia que você gosta de fazer, e que tipo de fotos você deveria estar fazendo.</p>
<h2>O mais importante para tirar foto de um produto?</h2>
<p>O fator mais importante ao tirar uma foto de um produto é sua criatividade! Se você está tirando uma foto padrão de seus produtos, ou um produto que você faz particularmente bonito, você precisa pensar em como você vai capturar seu produto em toda a sua glória. Você precisa pensar sobre o que você quer capturar e o que não quer.</p>
<p>Quando se trata de fotos de produtos, a única coisa que você não quer fazer é expor em demasia seu produto. Isto significa que as luzes em sua loja são muito brilhantes, e que as luzes na foto não são suficientemente escuras. É importante notar que geralmente há uma diferença entre superexposição (muito clara) e subexposição (luz insuficiente).</p>
<p>Se você estiver tirando uma foto de toda a sua loja, provavelmente não precisa se preocupar em ser muito brilhante ou muito escuro. Mas quando se trata de tirar uma foto de apenas um produto, você precisa cuidar dessa luz. Se a luz for muito brilhante, você acabará com um quadro branco, ou com uma foto sem quadro.</p>
<p>Se a luz for muito baixa, você acabará com uma imagem escura, e precisará aumentar as luzes em sua loja para compensar o fato de a fonte de luz estar apagada.</p>
<h2>Escolher o produto não é tudo!</h2>
<p>Só porque você tirou uma foto de seu produto, não significa que você tenha capturado sua beleza. É essencial tirar mais algumas fotos de seu produto para que ele tenha o seu melhor aspecto.</p>
<p>Se você estiver vendendo um quadro branco, por exemplo, você vai querer tirar fotos dele antes de começar a usá-lo, e também depois de ter terminado de usá-lo para que você possa ver como ele se parece e funciona na vida real.</p>
<h2>Melhore suas fotos praticando</h2>
<p>A prática torna perfeito, e quando se trata de tirar fotos de seus produtos, você vai querer praticar primeiro em algumas amostras para que você se apodere delas.</p>
<p>Isto porque nem todas as fotos que você tirar serão boas, e você vai querer evitar tirar fotos das quais você se arrependerá mais tarde, e perder a inspiração para, depois do fato. A prática leva muito tempo, mas os benefícios valem a pena e podem realmente valer a pena no final.</p>
<p>Quer você seja um recém-chegado à fotografia, ou um fotógrafo experiente que queira levar suas habilidades para o próximo nível, há maneiras de melhorar suas habilidades fotográficas.</p>
<h2>Fotos coloridas são mais atraentes</h2>
<p>Colorir suas fotos pode realmente alegrar uma imagem monótona e dar-lhe uma sensação mais jovem. Você também pode usar estas cores extras para dar às suas fotos um toque mais criativo e uma sensação única.</p>
<p>Se você estiver vendendo óculos de visão noturna, por exemplo, você vai querer tentar incorporar essas cores em suas fotos para que as pessoas possam facilmente identificá-las como sendo suas.</p>
<figure id="attachment_24947" aria-describedby="caption-attachment-24947" style="width: 600px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" class="size-full wp-image-24947" src="/wp-content/uploads/2022/08/como-tirar-foto-de-comida-ecommerce-1.jpg" alt="Como tirar foto de comida para ecommerce" width="600" height="400" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/como-tirar-foto-de-comida-ecommerce-1.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/08/como-tirar-foto-de-comida-ecommerce-1-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/como-tirar-foto-de-comida-ecommerce-1-416x277.jpg 416w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /><figcaption id="caption-attachment-24947" class="wp-caption-text">Como tirar foto de comida para e-commerce</figcaption></figure>
<p>Tente sempre criar um cenário que ilustre o uso do seu produto, imagine que você venda pizzas, fotografe ela numa mesa forrada, com alguns legumes e ingredientes compondo o cenário, estes itens vão deixar a foto mais colorida.</p>
<div class="rock-convert-banner"><a href="/fotografia-produtos?utm_medium=rock-convert&utm_source=banner&utm_campaign=foto-celular" target="_blank" class="rock-convert-cta-link" data-cta-id="24913" data-cta-title="Curso Fotos Celular"><img width="600" height="200" src="/wp-content/uploads/2022/08/curso-fotos-com-celular.jpg" class="attachment-full size-full" alt="curso fotos com celular" loading="lazy" title="Curso Fotos Celular" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/curso-fotos-com-celular.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/08/curso-fotos-com-celular-300x100.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/curso-fotos-com-celular-416x139.jpg 416w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></a></div>
<h2>Conclusão</h2>
<p>O artigo discute a diferença entre boas e grandes fotos de produtos, bem como alguns dos fatores mais importantes quando se tira uma foto de um produto. Seguindo estas dicas, você pode tirar melhores fotos de produtos em sua loja de comércio eletrônico, e aumentar suas chances de vender mais.</p><p>The post <a href="/conteudo/como-tirar-fotos-para-e-commerce-ate-com-seu-celular/">Como tirar fotos para e-commerce [até com seu celular]</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>SEO para ecommerce: 5 Dicas Para Vender Mais</title>
		<link>/conteudo/seo-para-ecommerce-5-dicas-vender-mais/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[John-Henrique]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 13 Aug 2022 07:05:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Conteúdo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=24533</guid>

					<description><![CDATA[<p>SEO para eCommerce é ótimo porque você pode obter as melhores classificações para suas palavras-chave específicas e garantir que sua loja apareça nas primeiras posições nos motores de busca. Entretanto, ele também pode ser usado como uma ferramenta de gerenciamento análise SEO para acompanhar o desempenho de seus sites. Se você estiver lutando para vender [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/conteudo/seo-para-ecommerce-5-dicas-vender-mais/">SEO para ecommerce: 5 Dicas Para Vender Mais</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>SEO para eCommerce</strong> é ótimo porque você pode obter as melhores classificações para suas palavras-chave específicas e garantir que sua loja apareça nas primeiras posições nos motores de busca.</p>
<p>Entretanto, ele também pode ser usado como uma ferramenta de gerenciamento análise SEO para acompanhar o desempenho de seus sites. Se você estiver lutando para vender produtos ou serviços on-line, confira estas dicas de um ex-funcionário do Google para ajudar a aumentar seu SEO e vender mais rápido, fácil e seguro.<span id="more-24533"></span></p>
<h2>Chegar ao coração do problema</h2>
<p>Quando as pessoas procuram por produtos ou serviços, elas estão realmente procurando por informações. Por isso, o primeiro passo para se classificar bem para suas palavras-chave é chegar ao cerne do problema que as pessoas estão tentando resolver. Este pode ser o problema que seu cliente está tentando resolver, sua concorrência, ou uma combinação de ambos.</p>
<p>Comece desviando a atenção deles para seu site respondendo às perguntas que os levarão até lá. O que eles estão tentando realizar com sua consulta de busca? Que problema eles estão tentando resolver? Qual é a característica chave que eles querem ver? Como eles podem descobrir se estão acertando com seu produto ou serviço?</p>
<h2>Use palavras-chave para direcionar o tráfego para seu site</h2>
<p>A pesquisa por palavra-chave é o processo de pesquisar os termos de pesquisa que as pessoas estão usando e de apresentar ideias para novas palavras-chave. Tente entender o que as pessoas estão tentando encontrar e resolver com suas palavras-chave.</p>
<figure id="attachment_24536" aria-describedby="caption-attachment-24536" style="width: 300px" class="wp-caption alignright"><img loading="lazy" class="wp-image-24536 size-medium" src="/wp-content/uploads/2022/08/seo-para-ecommerce-woocommerce-seo-loja-virtual-300x217.png" alt="SEO para ecommerce" width="300" height="217" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/seo-para-ecommerce-woocommerce-seo-loja-virtual-300x217.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/seo-para-ecommerce-woocommerce-seo-loja-virtual-416x301.png 416w, /wp-content/uploads/2022/08/seo-para-ecommerce-woocommerce-seo-loja-virtual.png 626w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /><figcaption id="caption-attachment-24536" class="wp-caption-text">SEO Para E-commerce: 5 Dicas Para Vender Mais</figcaption></figure>
<p>Isto lhe dará ideias para novos termos e frases a serem acrescentadas à sua ferramenta de pesquisa de palavras-chave. Por exemplo, se seus clientes estão procurando sites de comércio eletrônico com opções de pagamento Bitcoin, você poderia explorar os termos e frases que os clientes estão usando e tentar encontrar uma correspondência.</p>
<p>A pesquisa por palavra-chave é apenas metade de sua jornada SEO. Quando você escolher as palavras-chave certas, o Google o classificará seu site no inicio das páginas de resultados de pesquisa (SRSLs). Mas escolher as palavras-chave corretas não é suficiente. Você também tem que usá-las corretamente.</p>
<p>Há muitas maneiras de se fazer isso. A primeira é usar as ferramentas de pesquisa por palavras-chave mais comuns na web: Google, Bing e Amazon. A outra é anotar as palavras-chave que você usa em seu site e mantê-lo simples. Uma ferramenta de pesquisa por palavra-chave é o melhor caminho a seguir. Elas permitem que você pesquise por palavras-chave, analise os sites de seus concorrentes para termos-chave e encontre novas ideias de palavras-chave. Utilizar uma ferramenta de pesquisa por palavra-chave: Comece procurando por palavras-chave em seu site.</p>
<p>Esta é a base para qualquer esforço de SEO. Observe o número de páginas que seu site tem e sua importância para a classificação. Escreva as palavras-chave que aparecem em cada página de seu site. Não se esqueça do Texto de Âncora (H1-H2), palavras-chave e descrições! Use uma ferramenta de pesquisa por palavra-chave para analisar sua concorrência e encontrar as palavras-chave e frases que são mais importantes para classificar no Google.</p>
<h2>Criar uma lista de palavras-chave</h2>
<p>A pesquisa por palavra-chave é apenas a metade da batalha em SEO. Você também precisa criar uma lista de palavras-chave que inclua as palavras-chave mais pesquisadas em seu nicho. Desta forma, quando alguém carrega seu site pela primeira vez, as palavras-chave serão o preenchimento automático da barra de pesquisa e a entrada de clientes potenciais diretamente em sua loja.</p>
<p>Você pode criar uma lista de palavras-chave importando a pesquisa de palavras-chave existente do Google clicando na opção &#8216;Pesquisa de palavras-chave&#8217; no canto inferior esquerdo da caixa de pesquisa do Google e selecionando &#8216;Importar palavras-chave de outros sites&#8217;. Você também pode criar uma lista de palavras-chave no Google inserindo palavras-chave na caixa de texto no topo da página e selecionando &#8216;Pesquisar .</p>
<h2>Não tenha medo de pedir ajuda a seu público</h2>
<p>Se você está lutando para vender produtos ou serviços on-line, confira estas dicas de um ex-funcionário do Google para ajudar a aumentar sua SEO e vender mais rápido, fácil e seguro.</p>
<p>Muitas pessoas hesitam em pedir ajuda em um fórum online ou conta de mídia social porque têm medo de que as pessoas pensem que são spammers ou não tenham o conhecimento necessário para entrar no caminho certo. Mas, como ex-funcionário do Google, posso lhe dizer que as pessoas estão realmente ansiosas para ajudar os outros usuários do Google. Basta perguntar, e eles ficarão mais do que felizes em compartilhar seus conhecimentos.</p>
<p>Se alguém está lutando com seu site, é provável que esteja procurando por ajuda. Portanto, peça ajuda e ofereça orientação, mas também informe as pessoas se você tem as respostas e pode ajudar também. É mais provável que as pessoas ajudem aqueles em quem elas confiam e respeitam, portanto, permita que seu público escolha em quem querem confiar e respeitar.</p>
<h2>Faça vídeos e fotos criativas</h2>
<p>Imagens de qualidade vão impressionar seus clientes e te ajudar a vender mais, lembre-se no ecommerce, seu cliente não consegue tocar, cheirar, sentir ou pesar seus produtos então, você precisa impressioná-lo visualmente!</p>
<p>Se for possível contrate um fotografo profissional para criar fotos e vídeos mostrando o melhor dos seus produtos, é muito comum as lojas virtuais usarem fotos amadoras ou copiadas da internet mas, acredite, as lojas que mais se destacam usam imagens criativas e as pessoas se identificam com elas.</p>
<p>Sabemos que a contratação de profissionais é algo caro, como alternativa, criamos um treinamento para te ensinar a <a href="https://membros.desafioprimeiravenda.com.br/fotografia-produtos" rel="sponsored ">Fazer fotos incríveis com celular</a>.</p>
<h2>Estabelecer um ótimo atendimento ao cliente</h2>
<p>Quando alguém está procurando seus produtos ou serviços e clica em seu link de ajuda ou suporte, o mais provável é que faça uma pergunta. Facilite para eles o acesso às informações de que precisam, estabelecendo um ótimo atendimento ao cliente.</p>
<p>É importante disponibilizar links para respostas comuns como tempo de entrega, garantias, trocas e devoluções entre outros. O importante é que o cliente consiga a informação o mais rápido possível, se ele conseguir sozinho, você não precisará ter um atendente especificamente para esta finalidade.</p>
<p>Isto pode ser o fim da cadeia de atendimento ao cliente para seu site: seu atendimento ao cliente deve ser capaz de ajudar a descobrir a resposta à sua pergunta desde o início.</p>
<h2>As palavras-chave são grátis, mas nem sempre funcionam. Aprenda a usá-las corretamente.</h2>
<p>A pesquisa por palavra-chave é apenas parte da batalha em SEO. Você também precisa ter certeza de que seu conteúdo é de alto nível para ser classificado. Isto significa que você precisa se certificar de que suas palavras-chave não sejam usadas em excesso e não sejam penalizadas por baixo volume de pesquisa.</p>
<p>Para garantir que suas palavras-chave obtenham o maior volume de busca, tente evitar o emparelhamento de suas palavras-chave com termos irrelevantes. Por exemplo, se suas palavras-chave são &#8220;voos baratos para Londres&#8221; e &#8220;melhor aeroporto para Londres&#8221;, tente encontrar um voo que deixe dois aeroportos diferentes em duas cidades diferentes.</p>
<p>Isto evita que você crie conteúdos duplicados e que possam causar confusão na cabeça dos clientes.</p>
<div class="rock-convert-banner"><a href="/seo-para-ecommerce?utm_medium=rock-convert&utm_source=banner&utm_campaign=seo-ecommerce" target="_blank" class="rock-convert-cta-link" data-cta-id="24939" data-cta-title="SEO para ecommerce"><img width="600" height="200" src="/wp-content/uploads/2022/08/curso-SEO-para-ecommerce-WooCommerce.jpg" class="attachment-full size-full" alt="curso SEO para ecommerce WooCommerce" loading="lazy" title="SEO para ecommerce" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/curso-SEO-para-ecommerce-WooCommerce.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/08/curso-SEO-para-ecommerce-WooCommerce-300x100.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/curso-SEO-para-ecommerce-WooCommerce-416x139.jpg 416w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></a></div>
<h2>Use uma lista de verificação SEO</h2>
<p>Use uma lista de verificação SEO para garantir que seu site esteja em conformidade com as regras do Google. Ela exige que você continue monitorando o desempenho de suas páginas e usando as palavras-chave que estão funcionando bem para direcionar o tráfego para seu site.</p>
<p>Para ajudá-lo, aqui está uma visão geral das regras de SEO mais importantes a ter em mente.</p>
<p><strong>Densidade de palavras-chave</strong>: Quanto mais palavras-chave você usar em seu conteúdo primário, maior será sua chance de classificação. Baseando suas palavras-chave em termos de busca que geram baixo volume: Isto é frequentemente chamado de recheio de palavras-chave. Você pode evitar isso escolhendo palavras-chave que sejam descritivas e tenham um baixo volume de busca.</p>
<p><strong>SEO na página</strong>: SEO on-page é o ato de otimizar seu HTML e CSS para garantir que ele siga as diretrizes do Google para o design de páginas web.</p>
<p><strong>SEO off-page</strong>: SEO off-page é o ato de otimizar seus links e outros links externos em seu site para garantir que eles sigam também as diretrizes do Google.</p>
<h2>Invista na qualidade do SEO para ecommerce</h2>
<p>Uma vez encontradas as palavras-chave certas e criado um grande conteúdo em torno delas, o próximo passo é investir na qualidade para garantir que você não perca seu lugar nas páginas de resultados do mecanismo de busca.</p>
<p>Por exemplo, se alguém está procurando um hotel perto da Disneylândia na Califórnia, é muito provável que não esteja procurando os hotéis mais caros da região.</p>
<p>Eles provavelmente estão procurando um hotel que esteja a uma distância razoável do parque. Você deve fazer a mesma coisa com seu conteúdo. Se você quiser se classificar bem para tópicos como &#8220;melhores hotéis perto da Disneylândia&#8221;, certifique-se de que seu conteúdo tenha informações precisas e atualizadas.</p>
<h2>Conclusão</h2>
<p>Uma parte essencial do marketing on-line é direcionar o tráfego para seu site e incentivá-los a fazer compras. SEO é uma parte crucial deste processo, pois visa garantir que sua presença nas páginas de resultados do mecanismo de busca seja favorável. Estas dicas podem ajudá-lo a aumentar sua SEO e vender mais com a ajuda de palavras-chave.</p>
<p>Você pode aprender mais sobre <a href="https://membros.desafioprimeiravenda.com.br/seo-para-ecommerce" rel="sponsored ">SEO para lojas virtuais</a> em nosso treinamento <a href="https://membros.desafioprimeiravenda.com.br/seo-para-ecommerce" rel="sponsored ">SEO para Ecommerce</a>.</p><p>The post <a href="/conteudo/seo-para-ecommerce-5-dicas-vender-mais/">SEO para ecommerce: 5 Dicas Para Vender Mais</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Como alterar o DNS do meu domínio?</title>
		<link>/instrucoes/como-alterar-o-dns-do-meu-dominio/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[John-Henrique]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 09 Aug 2021 12:33:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Instruções]]></category>
		<category><![CDATA[alterar DNS]]></category>
		<category><![CDATA[DNS]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=14371</guid>

					<description><![CDATA[<p>A configuração de DNS é algo simples de se fazer, basicamente você só precisa informar 2 endereços nos campos correspondentes e salvar as alterações. Está configuração define qual servidor irá responder e apresentar seu site quando alguém acessar o endereço do seu domínio. Neste post vamos explicar como alterar o DNS do seu domínio. Se [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/instrucoes/como-alterar-o-dns-do-meu-dominio/">Como alterar o DNS do meu domínio?</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>A <strong>configuração de DNS</strong> é algo simples de se fazer, basicamente você só precisa informar 2 endereços nos campos correspondentes e salvar as alterações. Está configuração define qual servidor irá responder e apresentar seu site quando alguém acessar o endereço do seu domínio. Neste post vamos explicar como <strong>alterar o DNS</strong> do seu domínio.<br />
<span id="more-14371"></span></p>
<h2>Se você registrou seu domínio no Registro.br</h2>
<p>Estas instruções são válidas apenas para domínios terminados com .BR e que foram registrados diretamente no site do registro.br</p>
<ol>
<li>Acesse o site <i><a href="http://registro.br/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">registro.br</a></i></li>
<li>Clique em <i>Acessar conta</i></li>
<li>Clique no domínio <b>[domínioDoSeuSite.com.br]</b></li>
<li>Role a tela até o tópico DNS e clique em <b>Alterar servidores DNS</b></li>
<li>Você verá duas opções Master e Slave, preencha estes campos com <strong><span class="il">ns1</span>.<span class="il">lojafacil</span>.<span class="il">cloud</span></strong> e <strong>ns2.<span class="il">lojafacil</span>.<span class="il">cloud</span></strong></li>
<li>Clique em <i>Salvar</i></li>
</ol>
<p>Se você realizou todos os passos acima, você verá um aviso informando um prazo para que as alterações sejam aplicadas, normalmente este prazo é de 2 horas, agora é só esperar.</p>
<div class="rock-convert-banner"><a href="/fotografia-produtos?utm_medium=rock-convert&utm_source=banner&utm_campaign=foto-celular" target="_blank" class="rock-convert-cta-link" data-cta-id="24913" data-cta-title="Curso Fotos Celular"><img width="600" height="200" src="/wp-content/uploads/2022/08/curso-fotos-com-celular.jpg" class="attachment-full size-full" alt="curso fotos com celular" loading="lazy" title="Curso Fotos Celular" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/curso-fotos-com-celular.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/08/curso-fotos-com-celular-300x100.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/curso-fotos-com-celular-416x139.jpg 416w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></a></div>
<h2>Para domínios registrados em outras empresas</h2>
<figure id="attachment_23231" aria-describedby="caption-attachment-23231" style="width: 300px" class="wp-caption alignright"><img loading="lazy" class="wp-image-23231 size-medium" src="/wp-content/uploads/2021/08/dns-como-alterar-300x150.jpg" alt="Como alterar o DNS" width="300" height="150" srcset="/wp-content/uploads/2021/08/dns-como-alterar-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2021/08/dns-como-alterar-416x208.jpg 416w, /wp-content/uploads/2021/08/dns-como-alterar.jpg 600w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /><figcaption id="caption-attachment-23231" class="wp-caption-text">Como alterar o DNS do meu site. A alteração de DNS pode demorar até 3 horas para conclusão.</figcaption></figure>
<p>Cada empresa de host tem um procedimento diferente para realizar a alteração de DNS, em todo caso, cada uma delas oferece um tutorial ou ajuda para explicar como realizar estas alterações. Siga as instruções oferecidas pela empresa de registro e nos campos para indicar o endereço DNS, informe <strong>ns1.lojafacil.cloud</strong> e <strong>ns2.lojafacil.cloud</strong> (apenas estes 2 registros), após informar estes dados, clique no botão para salvar as alterações e aguarde o processo de propagação que pode demorar até 2 horas.</p>
<p>Se precisar de ajuda para realizar esta operação, basta entrar em contato conosco.</p>
<h2>Porque preciso alterar o DNS do domínio?</h2>
<p>O DNS permite que alguém acesse seu site, mas para isso ocorrer é necessário que o domínio indique em qual servidor na internet estão os arquivos do seu site, ou seja, o DNS é uma espécie de GPS que indica ao navegador onde ele deve ir para encontrar seu site. Você como usuário não precisa saber sobre as questões técnicas, basta saber quais são os endereços DNS do seu servidor de hospedagem.</p><p>The post <a href="/instrucoes/como-alterar-o-dns-do-meu-dominio/">Como alterar o DNS do meu domínio?</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Email marketing, saiba quantas palavras deve ter no título</title>
		<link>/conteudo/email-marketing-saiba-quantas-palavras-deve-ter-no-titulo/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[John-Henrique]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 06 Aug 2021 14:22:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Conteúdo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=23225</guid>

					<description><![CDATA[<p>Escrever um e-mail, o assunto dele é o que vai definir se ele será aberto ou não. &#8211; 47% das pessoas abrem os e-mails com base na linha de assunto e 69% dos clientes podem relatar e-mails como spam com base apenas na linha de assunto. &#8211; Em um estudo, e-mails sem linhas de assunto eram tão [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/conteudo/email-marketing-saiba-quantas-palavras-deve-ter-no-titulo/">Email marketing, saiba quantas palavras deve ter no título</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Escrever um e-mail, o assunto dele é o que vai definir <b>se ele será aberto ou não.</b></p>
<p>&#8211; 47% das pessoas abrem os e-mails com base na linha de assunto e 69% dos clientes podem relatar e-mails como spam com base apenas na linha de assunto.<span id="more-23225"></span></p>
<p>&#8211; Em um estudo, e-mails sem linhas de assunto<b> eram tão intrigantes que renderam</b> uma taxa de abertura 8% maior.</p>
<p>&#8211; E-mails de boas-vindas trazem 320% mais receita por e-mail do que outros e-mails promocionais.</p>
<p>Taxa de abertura pelo <b>número de palavras na linha de assunto:</b></p>
<p>– 6-10 palavras (21%),<br />
– 0-5 palavras (16%)<br />
– 11-15 palavras (14%)<br />
– 16-20 palavras (12%)</p>
<p>E-mails contendo personalização na linha de assunto têm 22% mais chances de serem abertos. A linha de assunto dos e-mails <b>normalmente contém:</b></p>
<p>– o nome do cliente (46,21%)<br />
– o nome/detalhes do produto (44,01%)<br />
– o nome da empresa (42,88%).</p>
<p>Ao mesmo tempo, essas três variáveis na linha de assunto do e-mail mostram a <b>maior taxa de conversão</b> (3,71%, 3,18% e 3,58%, respectivamente).</p>
<p>E-mails com <b>códigos</b> <b>de</b> <b>desconto</b> ativos têm uma chance <b>8 vezes maior de fazer uma venda</b> do que aqueles sem descontos.</p>
<p><b>Em média, </b> e-mail de marketing consiste em 434,48 palavras e leva <b>3,3 minutos para ser lido.</b></p>
<p>A maioria (19% dos assinantes) responde às mensagens de 200-250 palavras, 17% para aqueles com menos de 50 palavras, 15% – para 150-200 palavras de e-mail longo.</p><p>The post <a href="/conteudo/email-marketing-saiba-quantas-palavras-deve-ter-no-titulo/">Email marketing, saiba quantas palavras deve ter no título</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Como ativar Instagram Shopping no WooCommerce</title>
		<link>/instrucoes/como-ativar-instagram-shopping-no-woocommerce/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[John-Henrique]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Jul 2021 18:25:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Instruções]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=23067</guid>

					<description><![CDATA[<p>Interessado em integrar sua loja virtual com o Instagram para usar o Instagram Shopping? Você está no lugar certo. Hoje você vai aprender como conectar o WooCommerce no Instagram e permitir que seus usuários descubram seus produtos na sua conta do Instagram. Provavelmente você já viu alguma conta do Instagram com um ícone de sacola, [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/instrucoes/como-ativar-instagram-shopping-no-woocommerce/">Como ativar Instagram Shopping no WooCommerce</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Interessado em integrar sua loja virtual com o Instagram para usar o Instagram Shopping? Você está no lugar certo. Hoje você vai aprender como conectar o WooCommerce no Instagram e permitir que seus usuários descubram seus produtos na sua conta do Instagram.<span id="more-23067"></span></p>
<p>Provavelmente você já viu alguma conta do Instagram com um ícone de sacola, quando você clica, te leva diretamente para uma lista de produtos, certo? Isso permite que seus seguidores (e não seguidores) possam ver todas as suas postagens com produtos marcados, eles podem comprar seus produtos a partir destas marcações, isso pode aumentar suas vendas! Neste post, você vai aprender como configurar seu Instagram para mostrar seus produtos do WooCommerce.</p>
<p>Não sabe o que é o Instagram Shopping? Veja <a href="/conteudo/ativar-instagram-shopping/">O que é Instagram Shopping</a></p>
<h2>Porque conectar o WooCommerce ao Instagram?</h2>
<p>Você pode captar mais leads através do seu catalogo de produtos do Instagram. Considere o cenário em que seus clientes estão navegando em seu conteúdo. Uma vez que estes usuários encontram um produto interessante eles podem querer comprar, eles podem simplesmente clicar no post e seguir para sua loja virtual WooCommerce para saber mais sobre o produto. Agora imagine a quantidade de usuários no Instagram procurando por novos produtos e o quão conveniente seria poder ver apenas postagens de produtos.</p>
<p>Deste modo você pode gerar leads e aumentar suas vendas a partir dos seus seguidores ou anúncios no Instagram. Conectar sua loja WooCommerce com Instagram é uma maneira conveniente de anunciar e exibir seus produtos. Então, vamos dar uma olhada em como conectar sua loja diretamente ao Instagram Shopping.</p>
<h2>Como integrar o WooCommerce ao Instagram</h2>
<p>Para começar o processo de integração do WooCommerce e Instagram, você precisa cumprir estes requisitos. Todos estas coisas são necessárias para integrar sua loja WooCommerce.</p>
<ul>
<li>Conta Instagram negócios</li>
<li>Fã page no Facebook</li>
<li>Loja WooCommerce</li>
</ul>
<p>Agora, vamos configurar todos os perfis para então criar seus posts no InstaShop.</p>
<h2>Configure sua página do Facebook e seu catalogo</h2>
<h3>Criar página no Facebook</h3>
<p>Primeiro, vamos criar sua página no Facebook. Acesse <a href="https://www.facebook.com/pages/creation/">https://www.facebook.com/pages/creation/</a> para criar sua Fã page. Complete os dados e clique em Salvar para criar a página, lembre-se estas informações precisam ter relação com sua conta do Instagram.</p>
<p>Defina a categoria da sua página como <a href="https://www.facebook.com/pages/creation/?_rdc=1&amp;_rdr">Produto ou Produto/Serviço</a> ou <a href="https://www.facebook.com/pages/creation/?_rdc=1&amp;_rdr">Shopping e Varejo</a>, depois clique em <strong>Criar página</strong>.</p>
<h4>Criar catálogo do shopping</h4>
<p>Após configurar a página, você precisa criar um catálogo de produtos para sua página, para isso acesse <a href="https://www.facebook.com/commerce_manager/">https://www.facebook.com/commerce_manager/</a> e clique em <strong>Começar</strong>.</p>
<p>Próximo, clique em &#8220;Criar catálogo&#8221; e em seguida em Iniciar. Agora você verá uma nova página de catálogo.</p>
<p>Siga em frente e escolha o tipo de catálogo como <strong> Ecommerce</strong> e clique em <strong>Próximo</strong>. Agora você precisa definir qual a plataforma de ecommerce sua loja virtual usa&#8230;</p>
<p>Então, selecione <strong>Conectar plataforma de ecommerce</strong>, no campo <strong>Plataforma ecommerce</strong> escolha <strong>WooCommerce</strong>. Agora você precisa escolher o dono do catálogo. Clique em <strong>Finalizar</strong>.</p>
<p>Agora você precisa instalar (ou ativar) o plugin do Facebook na sua loja. No seu site acesse <strong>Plugins -&gt; Adicionar novo</strong> e digite <strong>Facebook for WooCommerce</strong>, você verá um botão <strong>Instalar</strong>, clique nele e em seguida clique em <strong>Ativar</strong>.</p>
<h3>Integrar WooCommerce com Facebook</h3>
<p>Agora você precisa acessar no seu site <strong>WooCommerce -&gt; Facebook</strong> para configurar o plugin. Clique em <strong>Começar</strong>, o plugin vai solicitar login na sua conta Facebook. Escolha a conta que você usou para criar a página do Facebook.</p>
<p>Você precisa autorizar as permissões de acesso, clique em <strong>Próximo</strong> para finalizar a sincronização com o Facebook. Feito isso, você estará na administração do seu site e deve estar pronto para usar.</p>
<p>Agora você verá que todos os produtos do WooCommerce foram adicionados no catálogo. Em todo caso, você pode gerenciar manualmente usando o Gerenciador de catálogos, basta clicar no link do catálogo.</p>
<h3>Configurar Instagram com WooCommerce</h3>
<p>Primeiramente, você precisa verificar se sua conta do Instagram é uma conta de negócios. Se não for, faça login no Instagram, vá para <strong>Configurações</strong> e clique em <strong>Mudar para conta profissional</strong>.</p>
<p>O app vai processar algumas coisas e será apresentado com os recursos da conta profissional. Agora você já tem sua conta Instagram combinada com seu WooCommerce. Verifique se estão linkadas no app do Instagram clicando em <strong>Contas -&gt; Contas linkadas</strong>.</p>
<p>Para adicionar seus produtos no catálogo, você precisa voltar para o gerenciador. Abra seu site e acesse <strong>WooCommerce -&gt; Facebook</strong>, clique no link do seu catálogo de produtos.</p>
<p>Clique na aba <strong>Opções -&gt; Ativos de negócios</strong> e depois em <strong>Instagram</strong>, agora clique no botão <strong>Ad and Sales channel</strong>, finalmente, clique em <strong>Adicionar conta do Instagram</strong>. Uma nova janela será aberta solicitando login da sua conta do Instagram.</p>
<p>Se você não conseguir ver sua conta do Instagram, talvez você tenha adicionado a conta errada ou sua conta do Instagram não está no modo &#8220;Conta profissional&#8221;, neste caso, clique em &#8220;Ativos de negócios&#8221; e clique em <strong>Editar no gerenciador de negócios</strong>. Você pode adicionar quantas contas do Instagram você tiver.</p>
<p>Pronto, agora terminamos o processo todo, dá um pouquinho de trabalho, não é mesmo? Olhando pelo lado bom, só precisamos fazer uma vez e nunca mais.</p>
<h3>Configurar seu Instagram Shopping e habilitar marcação de produtos</h3>
<p>Agora abra seu aplicativo do Instagram, clique em <strong>Opções</strong>, siga para <strong>Negócios</strong> e finalmente em <strong>Definir Instagram Shopping</strong>.</p>
<p>Agora clique no botão <strong>Começar</strong> e você verá uma tela para conectar com a página do Facebook. Talvez você precise fazer login na sua conta do Facebook.</p>
<p>Clique em <strong>Próximo</strong> e então selecione o <strong>catálogo de produtos mais</strong> <strong>recente</strong>, aquele que você importou do seu site WooCommerce.</p>
<p>Clique em <strong>Próximo</strong>, selecione o domínio do seu site onde você vende os produtos. Este deve ser sua loja WooCommerce.</p>
<p>Clique em <strong>Enviar para revisão</strong>, e sua página será marcada para revisão.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Fonte: https://quadlayers.com/connect-woocommerce-to-instagram/<br />
Plugin: https://wordpress.org/plugins/facebook-for-woocommerce/</p><p>The post <a href="/instrucoes/como-ativar-instagram-shopping-no-woocommerce/">Como ativar Instagram Shopping no WooCommerce</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Como ativar o Instagram Shopping?</title>
		<link>/conteudo/ativar-instagram-shopping/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[John-Henrique]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Jul 2021 07:28:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Conteúdo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=23058</guid>

					<description><![CDATA[<p>O Instagram Shopping permite a criação de uma loja no Instagram. Lançado em março de 2018, ele tem feito sucesso entre as marcas e facilitado as compras por meio dessa rede social. Instagram Shopping: O que é? Trata-se de uma função rede social Instagram, ela permite que você adicione etiquetas dos seus produtos no feed [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/conteudo/ativar-instagram-shopping/">Como ativar o Instagram Shopping?</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>O Instagram Shopping permite a criação de uma loja no Instagram. Lançado em março de 2018, ele tem feito sucesso entre as marcas e facilitado as compras por meio dessa rede social.<span id="more-23058"></span></p>
<h2>Instagram Shopping: O que é?</h2>
<p>Trata-se de uma função rede social Instagram, ela permite que você adicione etiquetas dos seus produtos no feed e stories e é possível marcar até cinco produtos numa única foto ou 20 marcações em um carrossel.</p>
<p>Ao completar 9 publicações marcadas com etiquetas, o Instagram shopping disponibiliza a sacolinha, uma aba que mostra todos os produtos catalogados, se alguém clicar nela, verá apenas postagens em que aparecem produtos marcados, ótimo né? Veja o exemplo abaixo:</p>
<figure id="attachment_23061" aria-describedby="caption-attachment-23061" style="width: 500px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" class="wp-image-23061 size-full" src="/wp-content/uploads/2021/07/instagram-shopping-como-instalar-2.png" alt="o perfil ganha um botão “Ver loja” " width="500" height="479" srcset="/wp-content/uploads/2021/07/instagram-shopping-como-instalar-2.png 500w, /wp-content/uploads/2021/07/instagram-shopping-como-instalar-2-300x287.png 300w, /wp-content/uploads/2021/07/instagram-shopping-como-instalar-2-416x399.png 416w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /><figcaption id="caption-attachment-23061" class="wp-caption-text">o perfil ganha um botão “Ver loja”</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<p>Quem clicar na sacolinha do Instagram Shopping verá um feed, verá apenas posts com produtos marcados, se a pessoa clicar numa das etiquetas marcadas, ela verá um link com o nome do produto e será direcionada para o ecommerce, onde poderá comprar o produto diretamente.</p>
<h2>Pra que serve o Instagram Shopping?</h2>
<p>Esta ferramenta vem resolver o problema de tempo no atendimento dos seus clientes, provavelmente você perde bastante tempo respondendo comentários e directs com perguntas:</p>
<ol>
<li>Qual o valor?</li>
<li>Tem na cor &#8220;x&#8221;?</li>
<li>Entrega em &#8220;tal cidade&#8221;?</li>
<li>Qual o valor do frete para &#8220;tal CEP&#8221;?</li>
</ol>
<p>Pode não parecer mas este simples recurso torna bem simples e produtivo o processo de compra de um produto visto no feed ou no stories do Instagram. É importante lembrar que só é possível postar no Stories quando a conta tem mais de 10 mil seguidores.</p>
<h2>Como configurar o Instagram Shopping?</h2>
<p><strong>Ativar do Instagram Shopping</strong> não se resume a clicar em um botão e pronto, é necessário seguir alguns passos para ativar na sua conta.</p>
<h3>Vincular sua página e conta de anúncios no Gerenciador de Negócios do Facebook</h3>
<p>Acesse o <a href="https://business.facebook.com/" target="_blank" rel="noopener">Gerenciador de Negócios do Facebook</a>, se você não tem uma conta no gerenciador, basta clicar em &#8220;Criar conta&#8221;, se já tem uma conta, clique em &#8220;Entrar&#8221;. Quando você estiver logado na sua conta do gerenciador, clique em <strong>vincular sua página no Facebook e sua conta de anúncios</strong> ao gerenciador de negócios.</p>
<h2>Publique seus produtos no Facebook</h2>
<p>Após vincular o Gerenciador de Negócios com sua conta Facebook, você precisa publicar seu catálogo de produtos. Para enviar os produtos você só precisa ativar o recurso no seu WooCommerce, o envio dos produtos se torna uma tarefa é fácil de realizar no WooCommerce (basta seguir estes passos), todos os produtos são enviados automaticamente.</p>
<p>Na sua loja WooCommerce, vá para Administração -&gt; WooCommerce -&gt; Configurações -&gt; Integrações -&gt; Instagram faça a conexão e boas vendas.<i></i></p>
<h2>Criar catálogo para o Instagram Shopping</h2>
<p>Ao finalizar este processo, você poderá gerar um catálogo de produtos, sempre que você atualizar alguma informação do produto seja estoque, cores, preços ou qualquer outra informação, o WooCommerce irá atualizar seu catálogo no Instagram.</p>
<p>Ao criar um catálogo, você verá algo como esta tela.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-23064" src="/wp-content/uploads/2021/07/woocommerce-instagram-catalogo-shopping.png" alt="" width="972" height="223" srcset="/wp-content/uploads/2021/07/woocommerce-instagram-catalogo-shopping.png 972w, /wp-content/uploads/2021/07/woocommerce-instagram-catalogo-shopping-300x69.png 300w, /wp-content/uploads/2021/07/woocommerce-instagram-catalogo-shopping-768x176.png 768w, /wp-content/uploads/2021/07/woocommerce-instagram-catalogo-shopping-416x95.png 416w" sizes="(max-width: 972px) 100vw, 972px" /></p>
<p>Após criar seu catálogo, você precisa acessar sua conta do Gerenciador de Anúncios para ativar o &#8220;Compras no Instagram&#8221;.</p>
<p>No <b>Gerenciador de Anúncios do Facebook</b>, siga estes passos:</p>
<ul>
<li aria-level="1">Clique nos pontinhos que aparecem do lado superior esquerdo e selecione a última opção, denominada “Gerenciador de Comércio”;</li>
<li aria-level="1">Em “Catálogos”, clique em “Adicionar Catálogo”, selecione a opção de “Comércio Eletrônico” e escolha avançar;</li>
<li aria-level="1">Em seguida, clique em “Carregar informações de produto”, clique em “Criar”, depois clique em “Ver catálogo”;</li>
<li aria-level="1">A tela seguinte vai sugerir a opção “<b>Adicione itens em massa</b>”. Clique em “Adicionar itens”, selecione a opção “Usar o carregamento em massa”, avance e selecione “Feed programado”;</li>
<li aria-level="1">Avance novamente e no campo vazio, informe a URL de catálogo de produtos que você copiou do sistema da sua loja virtual (Na imagem anterior, basta clicar no botão XML para pegar o arquivo) ;</li>
<li aria-level="1">Ao clicar em “Avançar”, selecione a frequência com que você deseja que o catálogo seja atualizado. Defina para atualizar diariamente (recomendável);</li>
<li aria-level="1">Clique em “Avançar” novamente e escolha um nome que ajudará você a encontrar este catálogo mais tarde;</li>
<li aria-level="1">Não se esqueça também de mudar a moeda para “BRL – Real Brasileiro”;</li>
<li aria-level="1">Selecione “Enviar” e para finalizar o processo.</li>
</ul>
<p>Agora resta aguardar o Facebook processar todas as informações, não se preocupe, caso ocorra algum problema, o Facebook irá te notificar por email e também através da sua conta do Gerenciador de Anúncios e Instagram.</p>
<h2>O que preciso para ativar o Instagram Shopping na minha loja?</h2>
<p>Para quem deseja ativar o recurso da loja no Instagram, é preciso ter:</p>
<ol>
<li>Página do Instagram comercial (é uma conta com recursos para fazer negócios)</li>
<li>Página da sua marca no Facebook (uma fã page tradicional)</li>
<li>Conta no Gerenciador de Anúncios (uma função para gerenciar sua conta e marca dentro da rede)</li>
<li>Ter uma loja virtual (site de vendas)</li>
</ol>
<p>Com esses recursos você pode incluir produtos no marketplace do Facebook e eles podem ser usados na sua loja do Instagram para gerar vendas através do aplicativo. Por enquanto não temos recurso para pagamentos dentro do Instagram, então, é importante ter um site (loja virtual) para onde o usuário será levado na hora de comprar seus produtos. Quando um usuário for direcionado para dentro da sua loja virtual, ele terá todos os recursos de cadastro, pagamento e entrega disponíveis, é o processo normal de compra.</p>
<h2>Porque usar o Instagram Shopping?</h2>
<ul>
<li>O Instagram pode ser uma poderosa ferramenta para diminuir a distância entre seus produtos e clientes.</li>
<li>Aumenta a visibilidade dos seus produtos no Instagram.</li>
<li>Aumenta as chances de vender 24 horas por dia, já que redireciona seus seguidores pra sua loja, sem que o comprador precise aguardar você para fazer a venda.</li>
<li>Permite definir hashtags como marcações nas fotos.</li>
<li>É fácil de usar.</li>
</ul>
<h2>Quem pode vender no Instagram Shopping?</h2>
<p>Algumas regras são aplicadas para ter direito a vender no Instagram, veja as principais:</p>
<ol>
<li>Ter loja virtual online;</li>
<li>Ter certificado de segurança SSL na loja virtual;</li>
<li>Ter conta no Facebook;</li>
<li>Ter conta no Instagram;</li>
<li>Ter conta no Gerenciador de Negócios do Facebook;</li>
<li>Ter 9 publicações com marcações de produtos;</li>
<li>Vender produtos físicos;</li>
</ol>
<p>Caso você não tenha ainda uma loja virtual, podemos te ajudar de 2 formas:</p>
<ol>
<li><strong>Criando uma loja pra você</strong><br />
Todos os processos técnicos envolvidos ficam por nossa conta, nossa equipe cuida de tudo, desde a criação do site, configuração de servidores, configuração de emails, desenvolvimento da loja virtual e treinamento para aprender a usar a plataforma WooCommerce.</li>
<li><strong>Te fornecendo as ferramentas para você mesmo criar sua loja</strong><br />
Neste serviço, você recebe todos os arquivos e configurações necessários para você simplesmente fazer a instalação e no máximo em 30 minutos sua loja virtual está pronta para começar a vender na internet. Neste modelo, oferecemos um treinamento que te ensina criar loja virtual, além de ensinar como usar a plataforma WooCommerce.</li>
</ol>
<h2>Dicas para vender mais com Instagram Shopping</h2>
<ul>
<li>Marque vários produtos para ajudar sua audiência a explorar seus produtos.</li>
<li>Use o Instagram Stories para mostrar a sua audiência que eles podem comprar produtos a partir dos seus posts.</li>
<li>Aproveite a flexibilidade de diferentes formatos, marcação única em fotos ou múltiplas em carrossel.</li>
<li>Garanta que cada marcação corresponda a um produto, assim, seus compradores terão certeza de que a marcação refere-se a um produto.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p><p>The post <a href="/conteudo/ativar-instagram-shopping/">Como ativar o Instagram Shopping?</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Personalizar opções e cores da loja</title>
		<link>/instrucoes/personalizar-opcoes-e-cores-da-loja/</link>
					<comments>/instrucoes/personalizar-opcoes-e-cores-da-loja/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[John-Henrique]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Jan 2020 06:05:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Instruções]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=13934</guid>

					<description><![CDATA[<p>Este vídeo apresenta instruções sobre como personalizar opções e cores da sua loja WooCommerce</p>
<p>The post <a href="/instrucoes/personalizar-opcoes-e-cores-da-loja/">Personalizar opções e cores da loja</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Este vídeo apresenta instruções sobre como personalizar opções e cores da sua loja WooCommerce<span id="more-13934"></span></p>
<p><iframe loading="lazy" title="05   5   Opcoes do tema" width="980" height="551" src="https://www.youtube.com/embed/AaiZ2yorKhE?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>&nbsp;</p><p>The post <a href="/instrucoes/personalizar-opcoes-e-cores-da-loja/">Personalizar opções e cores da loja</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/instrucoes/personalizar-opcoes-e-cores-da-loja/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>3</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Como gerenciar produtos</title>
		<link>/instrucoes/como-gerenciar-produtos/</link>
					<comments>/instrucoes/como-gerenciar-produtos/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[John-Henrique]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Jan 2020 05:59:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Instruções]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=13932</guid>

					<description><![CDATA[<p>Este vídeo apresenta instruções sobre como gerenciar produtos na sua loja virtual WooCommerce</p>
<p>The post <a href="/instrucoes/como-gerenciar-produtos/">Como gerenciar produtos</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Este vídeo apresenta instruções sobre como gerenciar produtos na sua loja virtual WooCommerce<span id="more-13932"></span></p>
<p><iframe loading="lazy" title="3   Gerenciar produtos" width="980" height="551" src="https://www.youtube.com/embed/baLBO0RfN3U?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>&nbsp;</p><p>The post <a href="/instrucoes/como-gerenciar-produtos/">Como gerenciar produtos</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/instrucoes/como-gerenciar-produtos/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Como vender todo dia na internet</title>
		<link>/conteudo/como-vender-todo-dia-na-internet/</link>
					<comments>/conteudo/como-vender-todo-dia-na-internet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[John-Henrique]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Jan 2020 04:19:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Conteúdo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=13928</guid>

					<description><![CDATA[<p>Se você vende algum produto ou serviço, você já deve ter se perguntado como vender todos os dias, estou certo? Essa árdua tarefa pode ser um desafio, principalmente para as pessoas que acabaram de entrar no mundo do empreendedorismo digital. Não estou aqui para iludir ninguém. A tarefa é complicada, mas não é impossível. Apesar de [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/conteudo/como-vender-todo-dia-na-internet/">Como vender todo dia na internet</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Se você vende algum produto ou serviço, você já deve ter se perguntado <strong>como vender todos os dias</strong>, estou certo?</p>
<p>Essa árdua tarefa pode ser um desafio, principalmente para as pessoas que acabaram de entrar no mundo do empreendedorismo digital.</p>
<p>Não estou aqui para iludir ninguém. A tarefa é complicada, mas não é impossível.</p>
<p>Apesar de encontrarmos pessoas a nossa volta dizendo o quanto a situação econômica do país está prejudicando seus respectivos negócios, ainda assim encontramos casos de empreendedores que encontraram uma forma de “surfar nas violentas ondas da crise”.</p>
<p>Para você ter uma ideia, apenas na área de e-commerce, o Brasil arrecadou mais de R$ 60 bilhões em 2017. Os números expressivos mostram o quanto o mercado digital tende a crescer ainda mais em nosso país.</p>
<p>Para entrar na estatística positiva citada na reportagem, é fundamental que você saiba como vender todos os dias em seu empreendimento.</p>
<p>Depois de ler este artigo, você saberá os passos práticos para aumentar o faturamento da sua empresa.</p>
<p>Confira agora 6 dicas que vão te ajudar como vender todos os dias.<span id="more-13928"></span></p>
<h3>1 &#8211; Tenha um canal de comunicação</h3>
<p>Por conta da popularização das redes sociais, é natural que surja diferentes mídias, cada uma focada em seus próprios objetivos.</p>
<p>Para entender como vender todos os dias, você deve saber quais dos canais disponíveis mais se encaixam em sua estratégia.</p>
<p>Nos dias de hoje, essa prática é fundamental para que o público tenha interesse em seu produto. Afinal, dificilmente você compraria um produto sem entender o funcionamento ou a loja a ser contactada, correto?</p>
<p>Por outro lado, ao desenvolver conteúdos próprios, as pessoas naturalmente terão interesse em acompanhar o seu trabalho.</p>
<p>Além disso, o desenvolvimento de um canal de comunicação permite que você construa uma autoridade e assim, passar maior confiança para o público no momento de uma compra.</p>
<p>Para isso, você pode escolher os seguintes canais:</p>
<ul>
<li><strong>Instagram:</strong> plataforma focada em fotos e vídeos;</li>
<li><strong>Facebook:</strong> mídia social mais conhecida no momento, onde é possível utilizar fotos, vídeos e textos para divulgar seu conteúdo;</li>
<li><strong>Linkedin:</strong> rede social focada em contatos profissionais;</li>
<li><strong>Twitter:</strong> ferramenta focada em textos e mensagens curtas;</li>
<li><strong>Youtube:</strong> para vídeos em geral;</li>
<li><strong>Blogs:</strong> canal próprio onde é possível usar tanto formato de áudio, vídeo, foto ou texto, principalmente.</li>
</ul>
<p>Não há uma regra a ser seguida, a única dica que recomendamos é que você foque apenas em uma mídia, antes de começar a usar outra.</p>
<p>Isso se deve ao fato de demorar um certo tempo até que o seu perfil “engrene” e consiga trazer resultados. Além do fato de permitir que você conheça por completo as suas funcionalidades.</p>
<p>Outro ponto importante a se observar é priorizar as redes que o seu público alvo mais utiliza, para obter mais resultados em vendas.</p>
<p>Quando produzimos um conteúdo para as plataformas, podemos inserir, de forma estratégica, ofertas que estejam relacionadas ao material postado.</p>
<p>Assim, sem que o cliente perceba, ele poderá se interessar e fará questão de fechar uma compra com a sua empresa, como forma de agradecimento pelo conhecimento oferecido.</p>
<h3><span id="2_8211_Tenha_contato_proximo_de_clientes">2 &#8211; Tenha contato próximo de clientes</span></h3>
<p>Como dito no item anterior, a produção de conteúdo permite realizar o que chamamos de “vendas invisíveis”.</p>
<p>Ou seja, gerar ofertas sem a necessidade de apelar para propagandas invasivas, que demonstre algum desespero pela compra do usuário.</p>
<p>Por esse motivo é importante que você desenvolva uma boa comunicação com o seu público. Seja tirando dúvidas, respondendo comentários, interagindo com os visitantes, as pessoas vão notar a importância que você dá ao contato humano.</p>
<p>Assim, no momento de realizar a oferta, os visitantes terão menos objeções em comprar o seu produto.</p>
<p>Mas fique atento, não é porque a venda foi concretizada que você pode esquecer do seu cliente.</p>
<p>De acordo com Joe Girard, considerado o maior vendedor de carros do mundo, o processo de venda inicia apenas após o cliente assinar o contrato de compra.</p>
<p>A mensagem nos traz uma valiosa lição para quem deseja saber como vender todos os dias: o pós-venda é o segredo para fidelizar os clientes, e conseguir mais indicações de potenciais clientes.</p>
<p>Para comprovar o fato, há uma pesquisa feita pela companhia <em>White House Office of Consumer Affair</em> que diz que os consumidores satisfeitos com o pós venda tendem a indicar a empresa para até 6 conhecidos.</p>
<h3><span id="3_8211_Seja_pro-ativo">3 &#8211; Seja pró-ativo</span></h3>
<p>Seguindo as mensagens deixadas por Joe Girard, para ser um vendedor bem-sucedido é preciso demonstrar proatividade, mesmo que o seu negócio seja feito pela internet.</p>
<p>Em sua época, diferente dos vendedores comuns, o maior vendedor de carros fazia questão de ligar para os seus clientes, pedir indicações e oferecer benefícios para aqueles que ajudaram a fechar suas vendas.</p>
<p>Trazendo para os tempos de hoje, você deve seguir o mesmo pensamento: produza conteúdos com qualidade, que façam os visitantes ficarem de boca aberta por ter a possibilidade de encontrar um material tão valioso de graça na internet.</p>
<p>Além disso, mostre quem você é, vá a eventos, venda a sua ideia ao vivo, faça networking.</p>
<p>Ao manter um contato próximo das pessoas, mesmo que não sejam a sua persona, você poderá receber indicações caso encontre uma boa oportunidade.</p>
<h3>4 &#8211; Aproveite os recursos do marketing</h3>
<p>Para complementar a experiência de vendas, nada melhor do que entender um pouco sobre marketing, correto?</p>
<p>Apesar de parecer básico, muitos empreendedores negligenciam a prática de marketing acreditando ser algo demorado.</p>
<p>O problema é que os resultados levam mesmo algum tempo para aparecer, com o marketing. Sem ele, os resultados simplesmente não aparecerão.</p>
<p>Por outro lado, depois de entender o seu funcionamento, o marketing deixará de ser um simples custo para se tornar um verdadeiro aliado, um grande investimento para acelerar o seu negócio, se tornando uma verdadeira prática de como vender todos os dias.</p>
<p>Por meio do impulsionamento de posts, por exemplo, os produtos da companhia passam a receber um número maior de visualizações e consequentemente, um número maior de usuários interessados.</p>
<p>Para iniciar com suas campanhas de marketing, invista pouco no início, utilize a prática de teste A/B para entender quais ações trazem melhores resultados e, procure investir nas campanhas que já deram certo.</p>
<h3><span id="5_8211_Veja_o_que_esta_em_alta_no_momento">5 &#8211; Veja o que está em alta no momento</span></h3>
<p>Você já deve estar farto de escutar o quanto os empreendedores devem inovar para se manter no mercado, certo?</p>
<p>Mas fique tranquilo, aqui abordaremos outro ponto de vista.</p>
<p>Em nosso dia a dia, por conta da interação nas redes sociais, contamos com a criatividade de inúmeros artistas anônimos, que são capazes de literalmente virar celebridades do dia para a noite.</p>
<p>Afinal, você já deve ter visto vídeos, fotos, notícias e principalmente memes que tomaram conta da internet, não é mesmo?</p>
<p>E se você pudesse aproveitar a onda para divulgar os seus produtos?</p>
<p>Essa estratégia tem sido utilizada (e bem recebida) pelo público. Além de mostrar que você está antenado às “novidades memeísticas”, as brincadeiras saudáveis permitem que as pessoas se conectem mais com você, tornando o contato mais humano entre cliente e empresa.</p>
<p>Dessa forma, naturalmente as pessoas passarão a acompanhar e divulgar o seu trabalho, tornando a prática de como vender todos os dias um sucesso para o seu negócio.</p>
<p>Porém, fique atento! Antes de sair fazendo piadas, é preciso analisar muito bem qual o assunto do momento.</p>
<p>Apesar de a prática de marketing polêmico funcionar muito bem, dependendo do seu posicionamento, o simples fato de mostrar a sua opinião pode colocar toda a estratégia por água abaixo.</p>
<p>Por isso, em caso de dúvida, fique longe!</p>
<h3>6 &#8211; Saiba como vender todos os dias usando a venda recorrente</h3>
<p>Não há como negar, o plano de recorrência é uma das melhores formas utilizadas por empreendedores de sucesso que sabem como vender todos os dias na internet.</p>
<p>E um fato interessante é que o formato está no mercado há muitos anos! Afinal, você já deve ter se deparado com assinaturas de jornais, revistas ou mensalidades de escolas, certo?</p>
<p>Com o avanço da tecnologia, empresários, seja do ramo físico, seja do ramo digital, viram a oportunidade de programar as suas vendas para o resto do ano.</p>
<p>Dessa forma, ao captar alguns clientes, você terá maior tranquilidade para encontrar novos prospectos, eliminando a necessidade de “matar um leão por dia” para cumprir as metas da semana.</p>
<p>Caso esteja com dúvidas onde os modelos de assinatura podem ser utilizados, basta olhar a sua volta: Netflix, Spotify, Amazon, clube de livros…</p>
<p>Até mesmo empresas de vinhos passaram a usar as vendas recorrentes. É possível desafiar a sua própria criatividade para saber como vender todos os dias!</p>
<p>A venda no modelo de recorrência é uma excelente maneira de vender todos os dias.</p>
<h2><span id="Descubra_mais_informacoes_sobre_como_vender_todos_os_dias">Descubra mais informações sobre como vender todos os dias!</span></h2>
<p>Depois de analisar os tópicos acima, podemos destacar o quanto o contato humano se tornou essencial para a negociação com o cliente numa era tão digitalizada.</p>
<p>Diferente dos anos quarenta e setenta, a comunicação passou por grandes transformações, se compararmos ao nosso dia a dia.</p>
<p>Enquanto naquela época bastava inserir uma oferta entre os programas de TV, rádio ou jornal para atrair a atenção do público, hoje as coisas não são bem assim.</p>
<p>Hoje as pessoas se tornaram mais seletivas, desconfiadas com o que vão consumir. Por esse motivo, cabe a você desenvolver o relacionamento com os seus clientes para entender como vender todos os dias.</p><p>The post <a href="/conteudo/como-vender-todo-dia-na-internet/">Como vender todo dia na internet</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/conteudo/como-vender-todo-dia-na-internet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>10 razões para você começar sua loja virtual</title>
		<link>/noticias/10-razoes-para-voce-comecar-sua-loja-virtual/</link>
					<comments>/noticias/10-razoes-para-voce-comecar-sua-loja-virtual/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[John-Henrique]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Jan 2020 03:22:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Notícias]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=13925</guid>

					<description><![CDATA[<p>Antes esse desejo ficava apenas naquela lista de intenções guardadas no fundo de uma gaveta, e raramente saía do papel, porém, atualmente, é cada vez mais fácil abrir o seu próprio negócio através do comércio eletrônico, além de ser mais vantajoso. Aliás, você sabia que, atualmente, muitas lojas físicas estão fechando e apostando somente nas [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/noticias/10-razoes-para-voce-comecar-sua-loja-virtual/">10 razões para você começar sua loja virtual</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Antes esse desejo ficava apenas naquela lista de intenções guardadas no fundo de uma gaveta, e raramente saía do papel, porém, atualmente, é cada vez mais fácil abrir o seu próprio negócio através do comércio eletrônico, além de ser mais vantajoso.</p>
<p>Aliás, você sabia que, atualmente, muitas lojas físicas estão fechando e apostando somente nas lojas online? Essa tendência já é uma realidade bem nítida em mercados gigantescos como o norte-americano, onde lojas físicas de renome fecharam suas portas para trabalhar somente com o e-commerce, como é o caso da Macy’s e a The Limited.</p>
<p>É claro que o comércio de varejo continuará existindo ainda por muitos e muitos anos, mas para que ele sobreviva, precisará se reinventar cada vez mais, enquanto as lojas virtuais crescem e continuarão crescendo em uma proporção cada vez maior.</p>
<p>E não é para menos! São inúmeros os motivos para apostar em um e-commerce e aqui iremos listar para você apenas 10, acompanhe:<span id="more-13925"></span></p>
<h3>1. Aproveite a oportunidade</h3>
<p>O mercado do e-commerce é bastante promissor e você pode perceber isso quando verifica a quantidade de lojas online abrindo em relação às lojas físicas. De acordo com o WebShoppers 35, divulgado pelo Ebit, O e-commerce brasileiro fechou 2016 com faturamento de R$ 44,4 bilhões, crescimento nominal de 7,4% ante os R$ 41,3 bilhões registrados em 2015. Sim, o e-commerce é um dos mercados mais promissores no Brasil, então, aproveite esta grande oportunidade!</p>
<h3>2.Tenha um custo mais baixo</h3>
<p>Primeiramente, no comércio online não é preciso gastar para abrir uma loja linda e… cara! Atuar através de uma loja virtual dispensa uma grande estrutura física, equipe de funcionários, treinamentos, gastos com energia elétrica, aluguel, ponto, encargos altíssimos, etc. Os custos que você vai ter estarão mais relacionados à elaboração da sua loja online, compra de um estoque inicial (se for o caso) e muito investimento em marketing digital, para já começar vendendo muito!</p>
<h3>3. Ofereça conveniência e conforto</h3>
<p>O e-commerce possui a vantagem de oferecer ao cliente a conveniência e o conforto de não precisar sair de casa para comprar, conseguindo assim, gerar vendas tão logo o desejo do cliente pela compra aconteça. Os consumidores conseguem fazer uma compra de qualquer lugar onde estiverem, inclusive estando fora do país. Mas atenção, a experiência de compra online precisa ser rica, pois aqui está um dos meios de se diferenciar dos seus concorrentes!</p>
<h3>4. Esteja aberto a qualquer hora do dia (ou da noite!)</h3>
<p>O fato de poder funcionar 24 horas por dia, todos os dias da semana, certamente é um dos fatores mais vantajosos para investir no comércio eletrônico. Imagine só, enquanto você dorme, sua loja pode estar aberta e vendendo! \o/\o/\o/</p>
<h3>5. Comercialize sem fronteiras</h3>
<p>No e-commerce o seu espaço é a internet, ou seja, não há fronteiras, dessa forma, sua gama de clientes fica muito mais ampla, aumentando consideravelmente o tamanho da sua praça.</p>
<p>Você poderá vender para clientes de outros estados ou até países, mesmo que eles estejam a quilômetros de distância de você. Além disso, sua loja online poderá aproveitar as nuances e particularidades de um mercado gigantesco, explorando cada nicho de forma otimizada.</p>
<h3>6. Tenha seu estoque do tamanho que quiser e onde quiser!</h3>
<p>As formas de trabalhar através do comércio eletrônico são inúmeras e dessa forma o seu estoque físico, muitas vezes, pode nem estar à mão. Você pode, por exemplo, divulgar produtos que estão no estoque do seu fornecedor, e adquiri-los somente depois que o seu cliente realizar a compra, ou então, você pode trabalhar com um estoque reduzido, verificando a demanda do mercado para ir se ajustando ao que está sendo mais solicitado no momento. Muito mais prático, não é mesmo?</p>
<h3>7. Tenha acesso às melhores ferramentas de marketing digital</h3>
<p>Para divulgar o seu e-commerce, você terá acesso a ferramentas de marketing digital muito mais refinadas do que no comércio convencional, onde é preciso gastar muito dinheiro com propagandas e publicidade para que haja um resultado satisfatório.</p>
<p>No comércio eletrônico, explore os recursos oferecidos dentro da própria internet, tais como anúncios pagos (os quais são bem mais baratos do que um anúncio em outdoor, por exemplo!), redes sociais, Blogs, SEO, Adwords, dentre outros.</p>
<p>Além de terem um custo menor, as ferramentas de marketing digital oferecem formas muito mais precisas de mensuração de resultados, facilitando a mudança de estratégias sempre que necessário, favorecendo também que você conheça melhor o seu público e estabeleça um relacionamento com ele, gerando assim mais vendas e aumentando seu faturamento.</p>
<h3>8. Brigue com os grandes</h3>
<p>Na internet, empresas de diferentes tamanhos estão convivendo e disputando o mesmo ambiente virtual, o que favorece uma concorrência mais saudável, beneficiando tanto os clientes quanto as próprias empresas. É importante que você conheça bem seu produto, divulgue-o de modo estratégico e aproveite da melhor forma as chances que o ambiente online dispõe, sem se preocupar tanto se a concorrência está te sufocando, na internet ainda há mais espaço para respirar!</p>
<div class="rock-convert-banner"><a href="/gestao-loja-virtual?utm_medium=rock-convert&utm_source=banner&utm_campaign=textos" target="_blank" class="rock-convert-cta-link" data-cta-id="24842" data-cta-title="Curso WooCommerce"><img width="600" height="200" src="/wp-content/uploads/2022/08/crie-sua-propria-loja-virtual-woocommerce.jpg" class="attachment-full size-full" alt="crie sua própria loja virtual woocommerce" loading="lazy" title="Curso WooCommerce" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/crie-sua-propria-loja-virtual-woocommerce.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/08/crie-sua-propria-loja-virtual-woocommerce-300x100.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/crie-sua-propria-loja-virtual-woocommerce-416x139.jpg 416w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></a></div>
<h3>9. Concilie mais atividades em sua vida profissional</h3>
<p>Trabalhar através do comércio eletrônico é muito vantajoso para pessoas que gostam de estar em lugares diferentes de tempos em tempos, ou que precisam realizar outras atividades profissionais. É possível conciliar uma loja virtual com uma atividade paralela, pelo menos até que você queira se dedicar integralmente ao seu e-commerce!</p>
<p>Quer mais um bom motivo para apostar em um e-commerce?</p>
<p>Então te daremos mais uma excelente razão para explorar este novo segmento de mercado:</p>
<h3>10. Você tem a possibilidade de contar com profissionais experientes e gabaritados para te dar todo o suporte necessário neste novo negócio!</h3>
<p>Sim, imagine numa loja física qual seria o gasto que você teria com uma equipe multidisciplinar para te dar todo o suporte em manutenção, marketing, consultoria de mercado, etc? Ao abrir um e-commerce, é possível contar com todo o apoio de uma agência, recebendo todo o suporte de profissionais que já estão bastante familiarizados com todo este universo, passando muito mais segurança e assertividade para todas as suas ações!</p>
<p>Agora sim você já sabe que existem pelo menos 10 bons argumentos para colocar o seu sonho de abrir o seu próprio negócio em prática! E não se esqueça, se precisar de uma ajudinha, conte com a gente!</p><p>The post <a href="/noticias/10-razoes-para-voce-comecar-sua-loja-virtual/">10 razões para você começar sua loja virtual</a> first appeared on <a href="/">WooCommerce no Brasil</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/noticias/10-razoes-para-voce-comecar-sua-loja-virtual/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Page Caching using disk: enhanced (Page is feed) 
Minified using disk

Served from: woocommerce.com.br @ 2022-08-23 14:29:34 by W3 Total Cache
-->