<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Câmera | JOHN-HENRIQUE</title>
	<atom:link href="https://johnhenrique.on.fleek.co/tag/camera/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://johnhenrique.on.fleek.co/</link>
	<description>Desenvolvendo web e móvel sem complicação</description>
	<lastBuildDate>Wed, 01 Sep 2021 05:43:03 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.1</generator>

<image>
	<url>https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2020/10/cropped-logo-johnhenrique-icone-32x32.png</url>
	<title>Câmera | JOHN-HENRIQUE</title>
	<link>https://johnhenrique.on.fleek.co/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Importação de bagagem acompanhada</title>
		<link>https://johnhenrique.on.fleek.co/livre/importacao-de-bagagem-acompanhada.html</link>
					<comments>https://johnhenrique.on.fleek.co/livre/importacao-de-bagagem-acompanhada.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[John]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 07 Feb 2019 10:15:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Livre]]></category>
		<category><![CDATA[Câmera]]></category>
		<category><![CDATA[Importação]]></category>
		<category><![CDATA[Notebook]]></category>
		<category><![CDATA[Tablet]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://johnhenrique.on.fleek.co/?p=1036</guid>

					<description><![CDATA[<p>Importar produtos ficará mais fácil para quem está viajando para outros países, em 2012 a Receita Federal não irá exigir declaração de bagagem acompanhada para pessoas que queiram importar produtos dentro do limite de U$ 500 (Quinhentos dólares), a decisão tem como objetivo diminuir as filas e a demora no atendimento alfandegário dos aeroportos. Mas afinal o que é importar&#8230; <a class="more-link" href="https://johnhenrique.on.fleek.co/livre/importacao-de-bagagem-acompanhada.html">Continuar lendo <span class="screen-reader-text">Importação de bagagem acompanhada</span></a></p>
<p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/livre/importacao-de-bagagem-acompanhada.html">Importação de bagagem acompanhada</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Importar produtos ficará mais fácil para quem está viajando para outros países, em 2012 a <em>Receita Federal</em> não irá exigir declaração de <strong>bagagem acompanhada</strong> para pessoas que queiram importar produtos dentro do limite de U$ 500 (Quinhentos dólares), a decisão tem como objetivo diminuir as filas e a demora no atendimento alfandegário dos aeroportos. Mas afinal o que é <strong>importar bagagem acompanhada</strong>?<span id="more-1036"></span></p>
<p>O conteúdo desta página tem como objetivo explicar como realizar importação em viagem,ou seja, a pessoa que irá importar viaja para comprar e trazer pessoalmente seus produtos, para saber <a title="como importar produtos da China" href="https://johnhenrique.on.fleek.co/livre/como-importar-produtos-da-china.html">como importar produtos da China</a> veja a sessão <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/tag/importacao">Importação</a>.</p>
<h2><span id="Bagagem_acompanhada">Bagagem acompanhada</span></h2>
<p>A Receita Federal define bagagem acompanhada como bens que podem ser transportados pelo passageiro no mesmo meio de transporte que ele, ou seja, se você está viajando de avião e comprou um PlayStation 3, você poderá transporta-lo dentro da sua mala e seguir viagem normalmente, isto indica que o PlayStation 3 é uma bagagem acompanhada. Bens como o PlayStation estão isentos de declaração de bagagem acompanhada, desde que dentro das regras.</p>
<h2><span id="Regras_para_importao">Regras para importação</span></h2>
<p>Os bens precisam estar dentro dos limites</p>
<ol>
<li>O bem precisa ser de uso pessoal</li>
<li>O passageiro deve possuir apenas 1 exemplar do bem</li>
<li>O bem não pode estar em caixa lacrada</li>
<li>A soma de toda a bagagem acompanhada não deve exceder a cota de isenção</li>
</ol>
<h2><span id="Itens_isentos_de_impostos">Itens isentos de impostos</span></h2>
<figure id="attachment_1037" aria-describedby="caption-attachment-1037" style="width: 274px" class="wp-caption alignright"><img class="size-full wp-image-1037" src="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/camera-digital-filmadoras-celular-e-notebook.jpg" alt="Importar bens de uso pessoal com isenção de imposto" width="274" height="184" /><figcaption id="caption-attachment-1037" class="wp-caption-text">Importar bens de uso pessoal com isenção de imposto</figcaption></figure>
<p><strong>Bens de uso pessoal</strong> estão isentos de taxa de importação, neste caso, os bens de uso pessoal não são somados ao valor permitido por passageiro, veja alguns itens isentos da taxa de importação:</p>
<ul>
<li>Celular e Smartphone</li>
<li>Câmera digital (não profissional)</li>
<li>Vídeo games</li>
<li>iPod, mp3 e mp4</li>
<li>Televisor e monitor</li>
</ul>
<h2><span id="O_que_so_bens_de_uso_pessoal">O que são bens de uso pessoal?</span></h2>
<p>Todos os produtos adquiridos para serem utilizados pela pessoa que o comprou é um item de uso pessoal, como exemplo, um celular. Para comprovar que você está trazendo um item para uso pessoal, você deve possuir apenas um exemplar do celular e é recomendado que o mesmo esteja fora da caixa. Um item dentro da caixa pode indicar que você deseja importa-lo com objetivo de vendê-lo a outra pessoa, neste caso, o agente alfandegário poderá somar o item a sua cota de importação e você precisará pagar Imposto de Importação.</p>
<p>Qualquer pessoa pode importar vários bens de uso pessoal, veja o exemplo de Maria e João:</p>
<blockquote><p>Maria está trazendo como bagagem acompanhada 1 monitor, 1 câmera digital compacta, 1 vídeo game e 1 celular.<br />
João está trazendo como bagagem acompanhada 1 câmera digital profissional, 1 vídeo game e 2 celulares.</p></blockquote>
<p>Maria não terá problemas para importar os bens de uso pessoal que comprou, ela possui 1 exemplar de cada bem, mas João, precisará declarar e <strong>pagar taxas de importação de 50% do valor</strong> para os itens câmera digital profissional e 2 celulares. No caso dos celulares João possui mais de 1 exemplar o que considera-se serem destinados a comércio e a câmera digital que ele adquiriu é um modelo profissional, logo, não será para uso pessoal e sim comercial (profissão).</p>
<h2><span id="No_so_bens_de_uso_pessoal">Não são bens de uso pessoal</span></h2>
<p>Alguns itens não são considerados de uso pessoal, devido ao uso ser diretamente ligado a uso profissional, são exemplos:</p>
<figure id="attachment_1038" aria-describedby="caption-attachment-1038" style="width: 357px" class="wp-caption alignright"><img loading="lazy" class="size-publisher-md wp-image-1038" src="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/importar-celular-tablet-notebook-camera-digital-357x210.jpg" alt="Câmera digital profissional, filmadoras e notebooks não são de uso pessoal" width="357" height="210" /><figcaption id="caption-attachment-1038" class="wp-caption-text">Câmera digital profissional, filmadoras e notebooks não são de uso pessoal</figcaption></figure>
<ul>
<li>Câmera digital profissional</li>
<li>Filmadora</li>
<li>Notebooks</li>
<li>Tablets</li>
</ul>
<h2>Cota de importação</h2>
<p>Existem <strong>limites para importação</strong> que varia de acordo com o meio de transporte utilizado. Para transporte terrestre ou fluvial a cota é de U$ 300 (trezentos dólares americanos), em transporte aéreo ou marítimo a cota é um pouco maior U$ 500 (quinhentos dólares americanos). Caso o passageiro exceda a cota em ele pagará 50% de taxa de importação sobre o valor excedente, exemplo: A soma dos bens juntos totaliza U$ 400 e o transporte é aéreo, neste caso o excedente é de U$ 100, então, será adicionado 50% como taxa de importação, devendo o passageiro pagar U$ 50.</p>
<p>O pagamento pode ser realizado numa agência dos Correios ou Banco do Brasil e os bens só são liberados após a comprovação do pagamento das taxas.</p><p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/livre/importacao-de-bagagem-acompanhada.html">Importação de bagagem acompanhada</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://johnhenrique.on.fleek.co/livre/importacao-de-bagagem-acompanhada.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Câmera Mobius &#8211; Como configurar</title>
		<link>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-como-configurar.html</link>
					<comments>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-como-configurar.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[John]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 13:11:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aeromodelismo]]></category>
		<category><![CDATA[Action Cam]]></category>
		<category><![CDATA[Câmera]]></category>
		<category><![CDATA[Configurações]]></category>
		<category><![CDATA[FPV]]></category>
		<category><![CDATA[Mobius]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://johnhenrique.on.fleek.co/?p=1027</guid>

					<description><![CDATA[<p>A Mobius possui várias configurações, mas já vem de fábrica configurada para uso, isto é, você pode ligá-la e começar a gravar sem precisar configurar nada, porém, algumas configurações personalizadas não fazem mal a ninguém e podem melhorar ainda mais a qualidade das suas imagens. Digamos que você precise instalá-la na lateral do capacete, na&#8230; <a class="more-link" href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-como-configurar.html">Continuar lendo <span class="screen-reader-text">Câmera Mobius &#8211; Como configurar</span></a></p>
<p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-como-configurar.html">Câmera Mobius – Como configurar</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>A Mobius possui várias configurações, mas já vem de fábrica configurada para uso, isto é, você pode ligá-la e começar a gravar sem precisar configurar nada, porém, algumas configurações personalizadas não fazem mal a ninguém e podem melhorar ainda mais a qualidade das suas imagens.</p>
<p>Digamos que você precise instalá-la na lateral do capacete, na hora de assistir o vídeo a imagem ficará o tempo todo ‘deitada’, então você precisa girar o vídeo e esta é uma das configurações que a Mobius permite fazer, você pode girar o vídeo em até 180°, outra coisa importante pra fazer na câmera é configurar a data e hora. Talvez de inicio não pareça tão simples, mas é, assim que você se acostumar vai se perguntar porque achava difícil.<span id="more-1027"></span></p>
<p>Este post trata sobre a câmera mobius, caso não conheça veja <a title="Câmera Mobius Action Cam" href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-action-cam.html">Câmera Mobius Action Cam</a>. As configurações da câmera mobius são modificadas através de um arquivo de texto, a Mobius não possui memoria interna então, você precisa adicionar um cartão de memória nela antes de iniciar estes procedimentos é muito importante ler todo este artigo primeiro e só depois tentar aplicar as alterações. Entendido?</p>
<div class="bs-shortcode-alert alert alert-warning">Este conteúdo foi publicado em 2014, é possível que nas novas versões da câmera Mobius algumas configurações tenham mudado, deixado de existir ou não estão presentes neste conteúdo, por isso, após a leitura verifique a versão atual da firmware instalado em sua câmera.</div>
<h3>Procedimento de atualização manual</h3>
<p>Se por alguma razão você não puder utilizar o software de atualização, você ainda poderá realizar a atualização ou configuração manualmente, basta seguir estes procedimentos.</p>
<ol>
<li>Baixar o arquivo de configuração<br />
A câmera possui um arquivo de configurações, este arquivo não fica disponível para acesso a qualquer momento, você precisa realizar o procedimento de download para acessá-lo diretamente em sua câmera. Para baixa-lo, com a câmera desligada, aperte e segure o botão “M” (modo) e sem seguida aperte e segure o botão “Ligar” (Power), mantenha os 2 botões pressionados até ver um led vermelho piscar 3 vezes na parte superior da câmera.</li>
<li>Conecte a câmera<br />
Agora ligue a câmera, pressionando o botão “Ligar”, em seguida conecte-a ao cabo de dados no computador, estamos tentando utilizar a câmera como um dispositivo de armazenamento.</li>
<li>Editar arquivo de configurações<br />
Depois de conectada acesse a pasta referente a câmera e localize o arquivo <strong>SYSCFG.TXT</strong>, este é o arquivo de configurações de sua câmera, é importante que você abra-o em um programa de texto simples como o bloco de notas, caso contrário as alterações serão descartadas pela câmera. O conteúdo do arquivo de configurações é similar a este:</p>
<blockquote>
<p style="text-align: left;">Date time=[<b>2014/11/21-15:58:34</b>];date time setting,format yyyy/mm/dd hh:mm:ss</p>
<p style="text-align: left;">Video Mode 1 resolution=[<b>0</b>];Movie resolution setting,<b>0</b>:1080p,<b>1</b>:720p<br />
Video Mode 1 Frame Rate=[<b>2</b>];Movie frame rate setting,<b>1</b>:60fps (only for 720p), <b>2</b>:30fps<br />
Video Mode 2 resolution=[<b>1</b>];Movie resolution setting,<b>0</b>:1080p,<b>1</b>:720p<br />
Video Mode 2 Frame Rate=[<b>1</b>];Movie frame rate setting,<b>1</b>:60fps (only for 720p),<b>2</b>:30fps</p>
<p style="text-align: left;">Photo Mode Capture Size=[<b>0</b>];set photo size,<b>0</b>:2304×1536,<b>1</b>:1920×1080,<b>2</b>:1280×720<br />
Set Time Lapse Shooting=[<b>0</b>],<b>0</b>:off,<b>1</b>:0.25s,<b>2</b>:0.5s,<b>3</b>:1s,<b>4</b>:2s,<b>5</b>:5s,<b>6</b>:10s,<b>7</b>:30s,<b>8</b>:60s</p>
<p style="text-align: left;">Movie cycle time=[<b>2</b>];movie cycle time,<b>0</b>:3 minutes,<b>1</b>:5 minutes,<b>2</b>:10 minutes,<b>3</b>:15 minutes,<b>4</b>:max to 4G byte,<br />
Movie Loop Recording=[<b>0</b>];set loop recording on or off,<b>0</b>:off,<b>1</b>:on,<br />
Time stamp=[<b>1</b>];set date/time stamp on or off,<b>0</b>:off,<b>1</b>:on,<br />
Movie sound=[<b>1</b>];set movie sound,<b>0</b>:mute,<b>1</b>:on,<br />
Movie Flip=[<b>0</b>];set movie rotate,<b>0</b>:off,<b>1</b>:on,<br />
Movie quality=[<b>1</b>];set movie quality, set movie data rate,<b>0</b>:Super,<b>1</b>:Standard,<b>2</b>:Low,<br />
Movie high dynamic range=[<b>0</b>];set movie high dynamic range,<b>0</b>:off,<b>1</b>:on,</p>
<p style="text-align: left;">Power on=[<b>1</b>];set system power on time,<b>0</b>:delay,<b>1</b>:fast<br />
Power off=[<b>1</b>];set system auto power off time when system pending,<b>0</b>:off,<b>1</b>:30 seconds,<b>2</b>:1 minutes,<b>3</b>:2 minutes,<br />
Auto Record=[<b>0</b>];set connect or disconnect with power to start or stop video recording automatically,,<b>0</b>:off,<b>1</b>:on,<br />
LED=[<b>1</b>];set LED flicker when recording,<b>0</b>:off,<b>1</b>:on,<br />
Charge from USB Host=[<b>0</b>]; when connecting with USB host, charge camera or not,<b>0</b>:on,<b>1</b>:off</p>
<p style="text-align: left;">TV out=[<b>0</b>];set Tv out,<b>0</b>:NTSC,<b>1</b>:PAL,<br />
TV Display Ratio=[<b>0</b>];set display ratio,<b>0</b>:4*3,<b>1</b>:16*9</p>
<p style="text-align: left;">{TLCAM MOV:2013/06/25 v0.32}<br />
{LDTLCAM,v001}</p>
</blockquote>
<p>Observação: Os valores utilizados pela câmera estão marcados entre colchetes e em negrito, os demais valores em negrito são as possíveis opções.</li>
<li>Mudando configurações<br />
Substitua os valores atuais pelos valores de sua escolha, mas nunca remova ou adicione símbolos como colchetes ([]), barras (/), hífen (-) ou dois pontos (:). Em relação a data e hora, você pode manter as configurações atuais (caso estejam corretas) preenchendo os valores com o simbolo de interrogação (?) da seguinte forma [????/??/??-??:??:??], assim, as configurações de data e hora existentes na câmera serão mantidas sem nenhuma alteração.</li>
<li>Verificar e salvar alterações<br />
Agora que você realizou as alterações é hora de conferir se tudo está do jeito que você queria. Então, salve o arquivo <strong>SYSCFG.TXT</strong>, ele precisa ficar na raiz do cartão de memoria (não pode ter outro nome e não pode estar dentro de pastas).</li>
<li>Carregar as novas configurações<br />
Agora precisamos fazer upload do arquivo <strong>SYSCFG.TXT</strong> para carregar as novas configurações. Tudo que você precisa fazer é seguir o procedimento do passo 1, com a câmera desligada pressione os botões “M” e “Ligar” e segure até ver um led vermelho piscar 3 vezes na parte superior da câmera.</li>
<li>Quando o led apagar está tudo pronto!<br />
Você verá um led piscar várias vezes, ele indica que o upload das configurações estão sendo realizado, quando parar de piscar, você já poderá utilizar a câmera e testar as novas configurações (grave um vídeo).</li>
</ol>
<figure id="attachment_1029" aria-describedby="caption-attachment-1029" style="width: 357px" class="wp-caption alignright"><img loading="lazy" class="size-publisher-md wp-image-1029" src="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/mobius-configuracoes-357x210.jpg" alt="Mobius Configurações" width="357" height="210" /><figcaption id="caption-attachment-1029" class="wp-caption-text">Mobius Configurações</figcaption></figure>
<h2>Atualizar firmware</h2>
<p>O firmware é um programa que vem instalado em dispositivos, todo dispositivo eletrônico tem um desde seu aparelho de DVD até o controle remoto da TV e seu computador. Normalmente você não tem acesso a modificar o firmware, mas no caso da câmera Mobius você pode atualizar sempre que quiser.</p>
<p>O firmware é responsável pelo funcionamento do dispositivo eletrônico de forma grosseira seria o cérebro do dispositivo, logo, ele permite adicionar e remover novas funções e é por isso que precisamos atualizar o firmware da câmera Mobius, a versão de fabrica vem com suporte a vídeos no formato MOV, mas o firmware atual dá suporte a vídeos no formato AVI e áudio WAV.</p>
<h3><span id="Atencao">Atenção</span></h3>
<ol>
<li>Leia com atenção todos os procedimentos</li>
<li>Não comece antes de entender cada passo</li>
<li>Não esqueça nenhum dos passos</li>
</ol>
<h3><span id="Atualizando_firmware">Atualizando firmware</span></h3>
<ol>
<li>Baixe a versão mais recente da firmware, acesse este tópico http://www.rcgroups.com/forums/showpost.php?p=25170908&amp;postcount=3 e localize a sessão “<strong>Firmware download site</strong>“, escolha a opção “<strong>Mobius FW v</strong>XXXX”, onde XXXX corresponde a versão disponível.</li>
<li>Após baixar abra o arquivo zip e localize o arquivo FWTLCAM.BIN, este é o arquivo de instalação do firmware, você não deve renomeá-lo, nem coloca-lo dentro de uma pasta. Apenas salve uma cópia dele dentro do cartão de memória da sua câmera Mobius.</li>
<li>Coloque o cartão de memoria na câmera.</li>
<li>Ligue a câmera pressionando o botão “Ligar” até um led azul acender. Quando o led começar a piscar solte o botão ligar. Agora aguarde até que o led pare de piscar normalmente demora cerca de 20 segundos.</li>
<li>Enquanto o processo de upload e instalação do novo firmware está em andamento o led azul irá piscar.</li>
<li>Quando a instalação do firmware estiver pronta, o led azul irá apagar por 2 segundos e o led amarelo irá acender sem piscar, isto indica que a atualização terminou e o arquivo de instalação foi removido corretamente.</li>
<li>Parabéns, sua câmera está atualizada e pronto para uso.</li>
</ol>
<p>Após realizar a atualização do firmware, você poderá realizar as configurações de data e hora escolhendo por exemplo o formato brasileiro DD/MM/AAAA, por padrão, a câmera utiliza o formato AAAA/MM/DD. Você também poderá encontrar outras funções interessantes.</p>
<h3><span id="Para_usuarios_de_Windows">Para usuários de Windows</span></h3>
<p>Se você utiliza Windows em seu computador, é recomendável que instale o programa de interface gráfica (GUI) para configurar sua Mobius, com ele é possível eliminar conflitos, verificar e aplicar atualizações além de realizar mudanças nas configurações da câmera. Acesse este tópico para baixa-lo <a href="http://www.rcgroups.com/forums/showpost.php?p=25178932&amp;postcount=6" rel="nofollow ">http://www.rcgroups.com/forums/showpost.php?p=25178932&amp;postcount=6</a></p>
<h3><span id="Para_usuarios_de_MAC">Para usuários de MAC</span></h3>
<p>Se você utiliza MAC em seu computador, é recomendável que utilize o programa de interface gráfica (GUI) para configurar sua câmera. Siga as orientações deste tópico http://www.rcgroups.com/forums/showpost.php?p=27492646&amp;postcount=7071</p><p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-como-configurar.html">Câmera Mobius – Como configurar</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-como-configurar.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Câmera Mobius Action Cam</title>
		<link>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-action-cam.html</link>
					<comments>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-action-cam.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[John]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Jan 2019 13:53:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aeromodelismo]]></category>
		<category><![CDATA[Aeromodelo]]></category>
		<category><![CDATA[Câmera]]></category>
		<category><![CDATA[Drone]]></category>
		<category><![CDATA[FPV]]></category>
		<category><![CDATA[Mobius]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://johnhenrique.on.fleek.co/?p=980</guid>

					<description><![CDATA[<p>Entre as várias opções disponíveis no mercado a Action Cam Mobius se destaca pelo tamanho, peso e principalmente pelo custo benefício, estamos falando de uma das câmeras mais baratas do mercado! A câmera Mobius é indicada para “uso em ação” para gravar seu passeio de moto, de bike, o voo do seu aeromodelo, FPV ou&#8230; <a class="more-link" href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-action-cam.html">Continuar lendo <span class="screen-reader-text">Câmera Mobius Action Cam</span></a></p>
<p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-action-cam.html">Câmera Mobius Action Cam</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Entre as várias opções disponíveis no mercado a Action Cam Mobius se destaca pelo tamanho, peso e principalmente pelo custo benefício, estamos falando de uma das câmeras mais baratas do mercado! A câmera Mobius é indicada para “uso em ação” para gravar seu passeio de moto, de bike, o voo do seu aeromodelo, FPV ou o que sua criatividade necessitar, o fato de ser uma câmera pequena e leve permite que ela seja fixada em qualquer superfície utilizando um simples adesivo velcro, assim, você pode adapta-la ao guidão da tua bicicleta, moto, capacete ou o painel do carro.</p>
<p><span id="more-980"></span>A Mobius filma em HD 1080p-30fps or 720p-60fps ou 720p-30fps, é totalmente configurável permitindo girar o vídeo em até 180°, permitindo então o uso em posições fora do padrão (de cabeça para baixo ou lateralmente por exemplo). Você pode inclusive fotografar com imagens nos tamanhos 2304×1536, 1920×1080 ou 1280×720, é possível filmar e configurá-la para fotografar automaticamente a cada .25, .5, 1, 2, 5, 10, 30 e 60 segundos. Veja <a title="Camera Mobius – Como configurar" href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-como-configurar.html">como configurar data e hora na Mobius</a>.</p>
<h3>Características técnicas</h3>
<figure id="attachment_1028" aria-describedby="caption-attachment-1028" style="width: 357px" class="wp-caption alignright"><img loading="lazy" class="size-publisher-md wp-image-1028" src="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/mobius-action-cam-357x210.jpg" alt="Mobius Action Câmera" width="357" height="210" /><figcaption id="caption-attachment-1028" class="wp-caption-text">Mobius Action Câmera</figcaption></figure>
<p>Peso: 39 gramas<br />
Formato de vídeo: 1080p HD @ 30fps, 720p HD at 60 or 30fps<br />
Bateria: 520mah<br />
Microfone: Sim<br />
Armazenamento: Cartão de memória Micro SD de até 32GB<br />
Saída de áudio e vídeo: Saída de áudio e vídeo disponíveis<br />
Proporção de tela: 4:3 ou 16:9<br />
Software: Possui um software de interface gráfica (GUI) para permitir modificar configurações de forma fácil e intuitiva.<br />
Incluso: 1 adaptador para tripé, 1 pedaço de velcro, 1 tampa da lente, 1 Cabo de dados/carga e 1 chave alen</p>
<h3>Onde comprar?</h3>
<p>Você encontra a Mobius HD com frete grátis pra todo o Brasil neste site internacional, por pouco menos de R$ 180,00. Eles entregam na tua casa em até 30 dias uteis.</p>
<h3>Pra que serve?</h3>
<p>A Mobius HD é uma câmera para gravar momentos de ação onde tudo acontece muito rápido e não dá pra ficar filmando como numa câmera normal, por isso, ela possui poucos botões e é tão pequena. É bastante utilizada por esportistas para gravar saltos de paraquedas, corridas, trilhas e uma infinidade de outras utilidades. Veja alguns exemplos abaixo:</p>
<p>No capacete da motocicleta</p>
<p><iframe loading="lazy" title="mobius action camera test full hd on motorbike, with HDR on" width="750" height="422" src="https://www.youtube.com/embed/b5OqUyPc6Ls?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>Na bolha de mergulho</p>
<p><iframe loading="lazy" title="Mobius waterproof case diving test" width="750" height="422" src="https://www.youtube.com/embed/F5WSGTvNzKg?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>Numa ‘tiara na cabeça’</p>
<p><iframe loading="lazy" title="Mobius Action Camera - Amanzimtoti Surf" width="750" height="422" src="https://www.youtube.com/embed/HpehaJHWjPI?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>No drone (controlado por rádio utilizando FPV)</p>
<p><iframe loading="lazy" title="200qx   FPV / Mobius" width="750" height="422" src="https://www.youtube.com/embed/mIK-kCtdLpA?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p><p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-action-cam.html">Câmera Mobius Action Cam</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-action-cam.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Comprar drone com câmera</title>
		<link>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/comprar-drone-com-camera.html</link>
					<comments>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/comprar-drone-com-camera.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[John]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 29 Jan 2019 12:44:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aeromodelismo]]></category>
		<category><![CDATA[Aeromodelo]]></category>
		<category><![CDATA[Bateria]]></category>
		<category><![CDATA[Câmera]]></category>
		<category><![CDATA[Drone]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://johnhenrique.on.fleek.co/?p=970</guid>

					<description><![CDATA[<p>Comprar um drone não é uma tarefa difícil mas é uma pergunta comum a quem está tentando iniciar no hobby de multirotores. Normalmente as pessoas pensam em adquirir algum modelo DJI Phantom, trata-se de um multirotor de alto desempenho e consequentemente mais caro, em torno de R$ 4300,00, o preço se justifica pelo fato deste&#8230; <a class="more-link" href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/comprar-drone-com-camera.html">Continuar lendo <span class="screen-reader-text">Comprar drone com câmera</span></a></p>
<p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/comprar-drone-com-camera.html">Comprar drone com câmera</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Comprar um drone não é uma tarefa difícil mas é uma pergunta comum a quem está tentando iniciar no hobby de multirotores. Normalmente as pessoas pensam em adquirir algum modelo DJI Phantom, trata-se de um multirotor de alto desempenho e consequentemente mais caro, em torno de R$ 4300,00, o preço se justifica pelo fato deste modelo possuir GPS, o fato é que ao utilizar um modelo assim, em todos os voos você estará dependendo destes recursos, mas no caso deles falharem você não terá capacidade de realizar o controle do drone e ele cairá.<span id="more-970"></span></p>
<p>Particularmente recomendo para iniciantes os modelos mais simples, afinal, eles são baratos e fáceis de controlar. Além disso são leves (cerca de 300 gramas) e praticamente inofensivos, digamos que se por alguma razão você perder o controle do voo e o drone cair, mesmo que você atingir algo ou alguém os danos ou ferimentos serão mínimos, já no caso de um Phantom, o peso é de 1 quilo, dependendo da altura ao cair se atingir uma pessoa pode inclusive levar a morte. As hélices de multirotores ficam sempre expostas e podem causar danos físicos graves. Para deixar isso bem claro, veja o resultado de um Phantom e um piloto inexperiente, em um de seus primeiros voos.</p>
<p>Sempre recomendo modelos simples e baratos, no inicio você não saberá controlar o voo corretamente e irá causar quedas, batidas e quebrar algumas coisas, logo, os modelos mais baratos são mais recomendados, além do que, por serem leves são mais resistentes, pois podem ser fabricados com material flexível. Futuramente você poderá adquirir um modelo maior e mais sofisticado.</p>
<p>Uma ótima indicação é o <a href="http://goo.gl/Jzh4nn">Hubsan X4 H107L</a>, é um quadricóptero (4 motores) com sensor de estabilização de voo, isto quer dizer que se você largar o controle ele irá permanecer pairando no ar (sem subir ou descer), possui leds para orientação e voos noturnos. Além disso tem alcance de 100 metros e consegue voar por 9 minutos, suficiente para a maioria dos voos.</p>
<figure id="attachment_971" aria-describedby="caption-attachment-971" style="width: 600px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="size-full wp-image-971" src="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/Hubsan-X4-H107L.jpg" alt="Hubsan X4 H107L" width="600" height="338" srcset="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/Hubsan-X4-H107L.jpg 600w, https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/Hubsan-X4-H107L-300x169.jpg 300w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /><figcaption id="caption-attachment-971" class="wp-caption-text">Hubsan X4 H107L</figcaption></figure>
<p>O <a href="http://goo.gl/Jzh4nn">Hubsan X4 H107L</a> é um modelo RTF (Read To Fly), isto quer dizer, que vem pronto para voar, ele vem com controle, 2 conjuntos de hélices, um carregador de baterias com conexão USB e o quadricóptero. O Hubsan X4 com frete sai por cerca de R$ 135, em média demora uns 30 dias para chegar no Brasil. Não se engane, mesmo pequeno este quadricoptero alcança 50 km/h (velocidade máxima) e possui um dos melhores sistemas de estabilização de voo.</p>
<figure id="attachment_972" aria-describedby="caption-attachment-972" style="width: 600px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="size-full wp-image-972" src="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/Hubsan-X4-H107L-manual.jpg" alt="Hubsan X4 H107L alcance de 100 metros e 50 km/h" width="600" height="388" srcset="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/Hubsan-X4-H107L-manual.jpg 600w, https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/Hubsan-X4-H107L-manual-300x194.jpg 300w, https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/Hubsan-X4-H107L-manual-210x136.jpg 210w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /><figcaption id="caption-attachment-972" class="wp-caption-text">Hubsan X4 H107L alcance de 100 metros e 50 km/h</figcaption></figure>
<p>É importante que na hora da compra você adquira também:</p>
<ol>
<li>Baterias extras (lipo 240maH 3.7v) <a href="http://goo.gl/ZINXpc">http://goo.gl/ZINXpc</a></li>
<li>Hélices extras <a href="http://goo.gl/dM6aeY">http://goo.gl/dM6aeY</a></li>
<li>Protetor de hélices <a href="http://goo.gl/KJghwB">http://goo.gl/KJghwB</a></li>
<li>Carregador USB (para carregar baterias em simultâneo) <a href="http://goo.gl/TSWz1n">http://goo.gl/TSWz1n</a></li>
</ol>
<p>OBS.: Aqui no Brasil, utilizamos o modelo ‘Mode 2 (Left hand throttle)’, isto quer dizer que o acelerador fica do lado direito do controle.</p><p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/comprar-drone-com-camera.html">Comprar drone com câmera</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/comprar-drone-com-camera.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Comprar drone barato com câmera</title>
		<link>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/comprar-drone-barato-com-camera.html</link>
					<comments>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/comprar-drone-barato-com-camera.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[John]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 28 Jan 2019 12:29:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aeromodelismo]]></category>
		<category><![CDATA[Aeromodelo]]></category>
		<category><![CDATA[Bateria]]></category>
		<category><![CDATA[Câmera]]></category>
		<category><![CDATA[Drone]]></category>
		<category><![CDATA[Rádio]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://johnhenrique.on.fleek.co/?p=965</guid>

					<description><![CDATA[<p>Conheça 3 modelos de drone com câmera. Quando o assunto é drone o maior interesse é ter um com câmera pra voar tendo a visão de quem estivesse pilotando de dentro do aeromodelo. Existem vários modelos de drones simples sem câmera, mas também existem modelos simples com câmera com ótima qualidade de imagem, alguns permitem até&#8230; <a class="more-link" href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/comprar-drone-barato-com-camera.html">Continuar lendo <span class="screen-reader-text">Comprar drone barato com câmera</span></a></p>
<p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/comprar-drone-barato-com-camera.html">Comprar drone barato com câmera</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Conheça 3 modelos de <strong>drone com câmera</strong>. Quando o assunto é drone o maior interesse é ter um com câmera pra voar tendo a visão de quem estivesse pilotando de dentro do aeromodelo. Existem vários modelos de drones simples sem câmera, mas também existem modelos simples com câmera com ótima qualidade de imagem, alguns permitem até fotografar ou controlar o drone através do celular.<span id="more-965"></span></p>
<p>Primeiramente quero deixar claro que existe uma diferença entre os drones, neste caso, iremos falar sobre os drones com quatro motores conhecidos como quadricóptero, este tipo de drone tem como característica principal ter 4 braços, dai o nome, possui decolagem vertical e é o tipo de drone mais comum. Daqui em diante passaremos a chama os drones pelo nome correto, quadricóptero. Outro ponto importante é que por ser um equipamento movido por controle remoto, quanto mais canais possuir mais controle você terá sobre o voo, logo, um modelo de 6 canais voa melhor que um modelo de 3. No post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/comprar-drone-com-camera">Comprar drone com câmera</a> apresentamos algumas considerações importantes para você avaliar antes de adquirir seu primeiro drone.</p>
<h3><span id="Drone_JJRC_H8C_4_canais_e_camera">Drone JJRC H8C 4 canais e câmera</span></h3>
<figure id="attachment_968" aria-describedby="caption-attachment-968" style="width: 600px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="size-full wp-image-968" src="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/drone-com-camera-jjrc-h8c-DFD-e1430403922607.jpg" alt="Drone JJRC H8C 4 canais e câmera" width="600" height="295" srcset="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/drone-com-camera-jjrc-h8c-DFD-e1430403922607.jpg 600w, https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/drone-com-camera-jjrc-h8c-DFD-e1430403922607-300x148.jpg 300w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /><figcaption id="caption-attachment-968" class="wp-caption-text">Drone JJRC H8C 4 canais e câmera</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<p>O primeiro de nossa lista é o JJRC H8C, este modelo possui duas opções de cores preto e branco. Este modelo possui câmera de 2 MP, é um modelo muito completo, rico em detalhes e lembra bastante o quadricóptero DJI Phantom (não indicado para iniciantes). Possui aproximadamente 40CM x 11CM de tamanho, a câmera vai instalada na parte inferior, possui 4 canais, o tempo de voo chega a 8 minutos e alcança aproximadamente 80 metros de distância!</p>
<p>Não deixa a desejar em nada, o custo de manutenção é realmente baixo, todas as peças são baratas e feitas com material flexível e isto torna-os mais resistentes a quedas. O melhor de tudo custa em média R$ 160, veja <a href="http://goo.gl/NOUyZK" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/NOUyZK</a></p>
<h4>Onde comprar?</h4>
<ul>
<li>Quadricóptero <strong>JJRC H8C</strong> <a href="http://goo.gl/NOUyZK" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/NOUyZK</a></li>
<li>Hélices <a href="http://goo.gl/dbQQpY" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/dbQQpY</a></li>
<li>Protetor de hélices <a href="http://goo.gl/gAo9IR" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/gAo9IR</a></li>
<li>Trem de pouso <a href="http://goo.gl/kEsKph" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/kEsKph</a></li>
<li>Bateria <a href="http://goo.gl/mNuevU" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/mNuevU</a></li>
<li>Carregador <a href="http://goo.gl/IgZej0" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/IgZej0</a></li>
<li>Frame <a href="http://goo.gl/kuxWQG" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/kuxWQG</a></li>
<li>LEDs das luzes de navegação <a href="http://goo.gl/i7KL9g" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/i7KL9g</a></li>
<li>Câmera <a href="http://goo.gl/w52Dkm" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/w52Dkm</a></li>
</ul>
<h3><span id="Drone_Syma_X5C_4_canais_ecamera">Drone Syma X5C 4 canais e câmera</span></h3>
<figure id="attachment_967" aria-describedby="caption-attachment-967" style="width: 600px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="size-full wp-image-967" src="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/drone-com-camera-syma-x5c-e1430424340868.jpg" alt="Drone Syma X5C 4 canais e câmera" width="600" height="300" srcset="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/drone-com-camera-syma-x5c-e1430424340868.jpg 600w, https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/drone-com-camera-syma-x5c-e1430424340868-300x150.jpg 300w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /><figcaption id="caption-attachment-967" class="wp-caption-text">Drone Syma X5C 4 canais e câmera</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Este é o <strong>Syma X5C</strong>, disponível apenas na cor branco. Este modelo possui câmera de 2 MP, é um modelo muito completo, permite gravar e fazer fotos ao mesmo tempo, basta selecionar no controle (durante o voo). Possui aproximadamente 31CM x 8CM de tamanho, a câmera vai instalada na parte inferior, possui 4 canais, o tempo de voo chega a 7 minutos e alcança aproximadamente 50 metros.</p>
<p>Todas as peças são baratas e feitas com material flexível e isto as torna mais resistentes a danos. O melhor de tudo custa em média R$ 170, veja <a href="http://goo.gl/SGHcM9" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/SGHcM9</a></p>
<h4>Onde comprar?</h4>
<ul>
<li>Quadricóptero <strong>Syma X5C</strong> <a href="http://goo.gl/SGHcM9" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/SGHcM9</a></li>
<li>Hélices <a href="http://goo.gl/apS1f6" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/apS1f6</a></li>
<li>Protetor de hélices <a href="http://goo.gl/KT8jG6" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/KT8jG6</a></li>
<li>Trem de pouso <a href="http://goo.gl/sNBZc7" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/sNBZc7</a></li>
<li>Bateria <a href="http://goo.gl/77EfOY" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/77EfOY</a></li>
<li>Carregador <a href="http://goo.gl/IgZej0" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/IgZej0</a></li>
<li>Frame <a href="http://goo.gl/jU1opz" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/jU1opz</a></li>
<li>LEDs das luzes de navegação <a href="http://goo.gl/R3KBAs" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/R3KBAs</a></li>
<li>Câmera <a href="http://goo.gl/JhzF6n" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/JhzF6n</a></li>
</ul>
<h3><span id="Drone_Hubsan_X4_H107C_4_canais_e_camera">Drone Hubsan X4 H107C 4 canais e câmera</span></h3>
<figure id="attachment_966" aria-describedby="caption-attachment-966" style="width: 600px" class="wp-caption alignnone"><img loading="lazy" class="size-full wp-image-966" src="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/drone-com-camera-hubsan-x4-h107c.jpg" alt="Drone Hubsan X4 H107C 4 canais e câmera" width="600" height="300" srcset="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/drone-com-camera-hubsan-x4-h107c.jpg 600w, https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/drone-com-camera-hubsan-x4-h107c-300x150.jpg 300w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /><figcaption id="caption-attachment-966" class="wp-caption-text">Drone Hubsan X4 H107C 4 canais e câmera</figcaption></figure>
<p>&nbsp;</p>
<p>Este é um modelo disponível em 3 cores (verde, preto e vermelho), possui um frame mais esportivo, muito bem trabalhado, porem deixa a desejar na qualidade das imagens, a câmera tem apenas 0.3 MP, uma imagem realmente ruim, o tempo de voo é de 7 minutos e alcance de 50 metros. Possui 13 CM x 8 CM de tamanho. Todas as peças são baratas e feitas com material flexível e resistentes a danos. O melhor de tudo custa em média R$ 212, veja <a href="http://goo.gl/IoMIkt" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/IoMIkt</a></p>
<h4>Onde comprar?</h4>
<ul>
<li>Quadricóptero <b>Hubsan X4 H107C</b> <a href="http://goo.gl/IoMIkt" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/IoMIkt</a></li>
<li>Hélices <a href="http://goo.gl/8S8M36" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/8S8M36</a></li>
<li>Protetor de hélices <a href="http://goo.gl/v0tEv1" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/v0tEv1</a></li>
<li>Trem de pouso <a href="http://goo.gl/WakB78" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/WakB78</a></li>
<li>Bateria <a href="http://goo.gl/5VORmQ" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/5VORmQ</a></li>
<li>Carregador <a href="http://goo.gl/fJy2RH" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/fJy2RH</a></li>
<li>Frame <a href="http://goo.gl/RcWrMU" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/RcWrMU</a></li>
<li>LEDs das luzes de navegação <a href="http://goo.gl/R3KBAs" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/R3KBAs</a></li>
<li>Câmera <a href="http://goo.gl/cPuHnK" target="_blank" rel="noopener">http://goo.gl/cPuHnK</a></li>
</ul>
<h3><span id="Conclusao">Conclusão</span></h3>
<p>Entre os modelos de drone apresentados, particularmente eu escolheria o modelo Syma X5C, por parecer um pouco mai robusto e possuir a função fotografar durante o voo enquanto filma. Apesar de que os outros também tem suas funções o modelo Syma parece ser a melhor escolha. E você qual prefere?</p><p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/comprar-drone-barato-com-camera.html">Comprar drone barato com câmera</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/comprar-drone-barato-com-camera.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Page Caching using disk: enhanced (Page is feed) 
Minified using disk
Database Caching 13/79 queries in 0.042 seconds using disk

Served from: johnhenrique.com.br @ 2022-08-22 03:18:41 by W3 Total Cache
-->