<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Mobius | JOHN-HENRIQUE</title>
	<atom:link href="https://johnhenrique.on.fleek.co/tag/mobius/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://johnhenrique.on.fleek.co/</link>
	<description>Desenvolvendo web e móvel sem complicação</description>
	<lastBuildDate>Wed, 01 Sep 2021 05:43:03 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.1</generator>

<image>
	<url>https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2020/10/cropped-logo-johnhenrique-icone-32x32.png</url>
	<title>Mobius | JOHN-HENRIQUE</title>
	<link>https://johnhenrique.on.fleek.co/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Câmera Mobius &#8211; Como configurar</title>
		<link>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-como-configurar.html</link>
					<comments>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-como-configurar.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[John]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 04 Feb 2019 13:11:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aeromodelismo]]></category>
		<category><![CDATA[Action Cam]]></category>
		<category><![CDATA[Câmera]]></category>
		<category><![CDATA[Configurações]]></category>
		<category><![CDATA[FPV]]></category>
		<category><![CDATA[Mobius]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://johnhenrique.on.fleek.co/?p=1027</guid>

					<description><![CDATA[<p>A Mobius possui várias configurações, mas já vem de fábrica configurada para uso, isto é, você pode ligá-la e começar a gravar sem precisar configurar nada, porém, algumas configurações personalizadas não fazem mal a ninguém e podem melhorar ainda mais a qualidade das suas imagens. Digamos que você precise instalá-la na lateral do capacete, na&#8230; <a class="more-link" href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-como-configurar.html">Continuar lendo <span class="screen-reader-text">Câmera Mobius &#8211; Como configurar</span></a></p>
<p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-como-configurar.html">Câmera Mobius – Como configurar</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>A Mobius possui várias configurações, mas já vem de fábrica configurada para uso, isto é, você pode ligá-la e começar a gravar sem precisar configurar nada, porém, algumas configurações personalizadas não fazem mal a ninguém e podem melhorar ainda mais a qualidade das suas imagens.</p>
<p>Digamos que você precise instalá-la na lateral do capacete, na hora de assistir o vídeo a imagem ficará o tempo todo ‘deitada’, então você precisa girar o vídeo e esta é uma das configurações que a Mobius permite fazer, você pode girar o vídeo em até 180°, outra coisa importante pra fazer na câmera é configurar a data e hora. Talvez de inicio não pareça tão simples, mas é, assim que você se acostumar vai se perguntar porque achava difícil.<span id="more-1027"></span></p>
<p>Este post trata sobre a câmera mobius, caso não conheça veja <a title="Câmera Mobius Action Cam" href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-action-cam.html">Câmera Mobius Action Cam</a>. As configurações da câmera mobius são modificadas através de um arquivo de texto, a Mobius não possui memoria interna então, você precisa adicionar um cartão de memória nela antes de iniciar estes procedimentos é muito importante ler todo este artigo primeiro e só depois tentar aplicar as alterações. Entendido?</p>
<div class="bs-shortcode-alert alert alert-warning">Este conteúdo foi publicado em 2014, é possível que nas novas versões da câmera Mobius algumas configurações tenham mudado, deixado de existir ou não estão presentes neste conteúdo, por isso, após a leitura verifique a versão atual da firmware instalado em sua câmera.</div>
<h3>Procedimento de atualização manual</h3>
<p>Se por alguma razão você não puder utilizar o software de atualização, você ainda poderá realizar a atualização ou configuração manualmente, basta seguir estes procedimentos.</p>
<ol>
<li>Baixar o arquivo de configuração<br />
A câmera possui um arquivo de configurações, este arquivo não fica disponível para acesso a qualquer momento, você precisa realizar o procedimento de download para acessá-lo diretamente em sua câmera. Para baixa-lo, com a câmera desligada, aperte e segure o botão “M” (modo) e sem seguida aperte e segure o botão “Ligar” (Power), mantenha os 2 botões pressionados até ver um led vermelho piscar 3 vezes na parte superior da câmera.</li>
<li>Conecte a câmera<br />
Agora ligue a câmera, pressionando o botão “Ligar”, em seguida conecte-a ao cabo de dados no computador, estamos tentando utilizar a câmera como um dispositivo de armazenamento.</li>
<li>Editar arquivo de configurações<br />
Depois de conectada acesse a pasta referente a câmera e localize o arquivo <strong>SYSCFG.TXT</strong>, este é o arquivo de configurações de sua câmera, é importante que você abra-o em um programa de texto simples como o bloco de notas, caso contrário as alterações serão descartadas pela câmera. O conteúdo do arquivo de configurações é similar a este:</p>
<blockquote>
<p style="text-align: left;">Date time=[<b>2014/11/21-15:58:34</b>];date time setting,format yyyy/mm/dd hh:mm:ss</p>
<p style="text-align: left;">Video Mode 1 resolution=[<b>0</b>];Movie resolution setting,<b>0</b>:1080p,<b>1</b>:720p<br />
Video Mode 1 Frame Rate=[<b>2</b>];Movie frame rate setting,<b>1</b>:60fps (only for 720p), <b>2</b>:30fps<br />
Video Mode 2 resolution=[<b>1</b>];Movie resolution setting,<b>0</b>:1080p,<b>1</b>:720p<br />
Video Mode 2 Frame Rate=[<b>1</b>];Movie frame rate setting,<b>1</b>:60fps (only for 720p),<b>2</b>:30fps</p>
<p style="text-align: left;">Photo Mode Capture Size=[<b>0</b>];set photo size,<b>0</b>:2304×1536,<b>1</b>:1920×1080,<b>2</b>:1280×720<br />
Set Time Lapse Shooting=[<b>0</b>],<b>0</b>:off,<b>1</b>:0.25s,<b>2</b>:0.5s,<b>3</b>:1s,<b>4</b>:2s,<b>5</b>:5s,<b>6</b>:10s,<b>7</b>:30s,<b>8</b>:60s</p>
<p style="text-align: left;">Movie cycle time=[<b>2</b>];movie cycle time,<b>0</b>:3 minutes,<b>1</b>:5 minutes,<b>2</b>:10 minutes,<b>3</b>:15 minutes,<b>4</b>:max to 4G byte,<br />
Movie Loop Recording=[<b>0</b>];set loop recording on or off,<b>0</b>:off,<b>1</b>:on,<br />
Time stamp=[<b>1</b>];set date/time stamp on or off,<b>0</b>:off,<b>1</b>:on,<br />
Movie sound=[<b>1</b>];set movie sound,<b>0</b>:mute,<b>1</b>:on,<br />
Movie Flip=[<b>0</b>];set movie rotate,<b>0</b>:off,<b>1</b>:on,<br />
Movie quality=[<b>1</b>];set movie quality, set movie data rate,<b>0</b>:Super,<b>1</b>:Standard,<b>2</b>:Low,<br />
Movie high dynamic range=[<b>0</b>];set movie high dynamic range,<b>0</b>:off,<b>1</b>:on,</p>
<p style="text-align: left;">Power on=[<b>1</b>];set system power on time,<b>0</b>:delay,<b>1</b>:fast<br />
Power off=[<b>1</b>];set system auto power off time when system pending,<b>0</b>:off,<b>1</b>:30 seconds,<b>2</b>:1 minutes,<b>3</b>:2 minutes,<br />
Auto Record=[<b>0</b>];set connect or disconnect with power to start or stop video recording automatically,,<b>0</b>:off,<b>1</b>:on,<br />
LED=[<b>1</b>];set LED flicker when recording,<b>0</b>:off,<b>1</b>:on,<br />
Charge from USB Host=[<b>0</b>]; when connecting with USB host, charge camera or not,<b>0</b>:on,<b>1</b>:off</p>
<p style="text-align: left;">TV out=[<b>0</b>];set Tv out,<b>0</b>:NTSC,<b>1</b>:PAL,<br />
TV Display Ratio=[<b>0</b>];set display ratio,<b>0</b>:4*3,<b>1</b>:16*9</p>
<p style="text-align: left;">{TLCAM MOV:2013/06/25 v0.32}<br />
{LDTLCAM,v001}</p>
</blockquote>
<p>Observação: Os valores utilizados pela câmera estão marcados entre colchetes e em negrito, os demais valores em negrito são as possíveis opções.</li>
<li>Mudando configurações<br />
Substitua os valores atuais pelos valores de sua escolha, mas nunca remova ou adicione símbolos como colchetes ([]), barras (/), hífen (-) ou dois pontos (:). Em relação a data e hora, você pode manter as configurações atuais (caso estejam corretas) preenchendo os valores com o simbolo de interrogação (?) da seguinte forma [????/??/??-??:??:??], assim, as configurações de data e hora existentes na câmera serão mantidas sem nenhuma alteração.</li>
<li>Verificar e salvar alterações<br />
Agora que você realizou as alterações é hora de conferir se tudo está do jeito que você queria. Então, salve o arquivo <strong>SYSCFG.TXT</strong>, ele precisa ficar na raiz do cartão de memoria (não pode ter outro nome e não pode estar dentro de pastas).</li>
<li>Carregar as novas configurações<br />
Agora precisamos fazer upload do arquivo <strong>SYSCFG.TXT</strong> para carregar as novas configurações. Tudo que você precisa fazer é seguir o procedimento do passo 1, com a câmera desligada pressione os botões “M” e “Ligar” e segure até ver um led vermelho piscar 3 vezes na parte superior da câmera.</li>
<li>Quando o led apagar está tudo pronto!<br />
Você verá um led piscar várias vezes, ele indica que o upload das configurações estão sendo realizado, quando parar de piscar, você já poderá utilizar a câmera e testar as novas configurações (grave um vídeo).</li>
</ol>
<figure id="attachment_1029" aria-describedby="caption-attachment-1029" style="width: 357px" class="wp-caption alignright"><img class="size-publisher-md wp-image-1029" src="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/mobius-configuracoes-357x210.jpg" alt="Mobius Configurações" width="357" height="210" /><figcaption id="caption-attachment-1029" class="wp-caption-text">Mobius Configurações</figcaption></figure>
<h2>Atualizar firmware</h2>
<p>O firmware é um programa que vem instalado em dispositivos, todo dispositivo eletrônico tem um desde seu aparelho de DVD até o controle remoto da TV e seu computador. Normalmente você não tem acesso a modificar o firmware, mas no caso da câmera Mobius você pode atualizar sempre que quiser.</p>
<p>O firmware é responsável pelo funcionamento do dispositivo eletrônico de forma grosseira seria o cérebro do dispositivo, logo, ele permite adicionar e remover novas funções e é por isso que precisamos atualizar o firmware da câmera Mobius, a versão de fabrica vem com suporte a vídeos no formato MOV, mas o firmware atual dá suporte a vídeos no formato AVI e áudio WAV.</p>
<h3><span id="Atencao">Atenção</span></h3>
<ol>
<li>Leia com atenção todos os procedimentos</li>
<li>Não comece antes de entender cada passo</li>
<li>Não esqueça nenhum dos passos</li>
</ol>
<h3><span id="Atualizando_firmware">Atualizando firmware</span></h3>
<ol>
<li>Baixe a versão mais recente da firmware, acesse este tópico http://www.rcgroups.com/forums/showpost.php?p=25170908&amp;postcount=3 e localize a sessão “<strong>Firmware download site</strong>“, escolha a opção “<strong>Mobius FW v</strong>XXXX”, onde XXXX corresponde a versão disponível.</li>
<li>Após baixar abra o arquivo zip e localize o arquivo FWTLCAM.BIN, este é o arquivo de instalação do firmware, você não deve renomeá-lo, nem coloca-lo dentro de uma pasta. Apenas salve uma cópia dele dentro do cartão de memória da sua câmera Mobius.</li>
<li>Coloque o cartão de memoria na câmera.</li>
<li>Ligue a câmera pressionando o botão “Ligar” até um led azul acender. Quando o led começar a piscar solte o botão ligar. Agora aguarde até que o led pare de piscar normalmente demora cerca de 20 segundos.</li>
<li>Enquanto o processo de upload e instalação do novo firmware está em andamento o led azul irá piscar.</li>
<li>Quando a instalação do firmware estiver pronta, o led azul irá apagar por 2 segundos e o led amarelo irá acender sem piscar, isto indica que a atualização terminou e o arquivo de instalação foi removido corretamente.</li>
<li>Parabéns, sua câmera está atualizada e pronto para uso.</li>
</ol>
<p>Após realizar a atualização do firmware, você poderá realizar as configurações de data e hora escolhendo por exemplo o formato brasileiro DD/MM/AAAA, por padrão, a câmera utiliza o formato AAAA/MM/DD. Você também poderá encontrar outras funções interessantes.</p>
<h3><span id="Para_usuarios_de_Windows">Para usuários de Windows</span></h3>
<p>Se você utiliza Windows em seu computador, é recomendável que instale o programa de interface gráfica (GUI) para configurar sua Mobius, com ele é possível eliminar conflitos, verificar e aplicar atualizações além de realizar mudanças nas configurações da câmera. Acesse este tópico para baixa-lo <a href="http://www.rcgroups.com/forums/showpost.php?p=25178932&amp;postcount=6" rel="nofollow ">http://www.rcgroups.com/forums/showpost.php?p=25178932&amp;postcount=6</a></p>
<h3><span id="Para_usuarios_de_MAC">Para usuários de MAC</span></h3>
<p>Se você utiliza MAC em seu computador, é recomendável que utilize o programa de interface gráfica (GUI) para configurar sua câmera. Siga as orientações deste tópico http://www.rcgroups.com/forums/showpost.php?p=27492646&amp;postcount=7071</p><p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-como-configurar.html">Câmera Mobius – Como configurar</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-como-configurar.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Câmera Mobius Action Cam</title>
		<link>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-action-cam.html</link>
					<comments>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-action-cam.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[John]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Jan 2019 13:53:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aeromodelismo]]></category>
		<category><![CDATA[Aeromodelo]]></category>
		<category><![CDATA[Câmera]]></category>
		<category><![CDATA[Drone]]></category>
		<category><![CDATA[FPV]]></category>
		<category><![CDATA[Mobius]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://johnhenrique.on.fleek.co/?p=980</guid>

					<description><![CDATA[<p>Entre as várias opções disponíveis no mercado a Action Cam Mobius se destaca pelo tamanho, peso e principalmente pelo custo benefício, estamos falando de uma das câmeras mais baratas do mercado! A câmera Mobius é indicada para “uso em ação” para gravar seu passeio de moto, de bike, o voo do seu aeromodelo, FPV ou&#8230; <a class="more-link" href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-action-cam.html">Continuar lendo <span class="screen-reader-text">Câmera Mobius Action Cam</span></a></p>
<p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-action-cam.html">Câmera Mobius Action Cam</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Entre as várias opções disponíveis no mercado a Action Cam Mobius se destaca pelo tamanho, peso e principalmente pelo custo benefício, estamos falando de uma das câmeras mais baratas do mercado! A câmera Mobius é indicada para “uso em ação” para gravar seu passeio de moto, de bike, o voo do seu aeromodelo, FPV ou o que sua criatividade necessitar, o fato de ser uma câmera pequena e leve permite que ela seja fixada em qualquer superfície utilizando um simples adesivo velcro, assim, você pode adapta-la ao guidão da tua bicicleta, moto, capacete ou o painel do carro.</p>
<p><span id="more-980"></span>A Mobius filma em HD 1080p-30fps or 720p-60fps ou 720p-30fps, é totalmente configurável permitindo girar o vídeo em até 180°, permitindo então o uso em posições fora do padrão (de cabeça para baixo ou lateralmente por exemplo). Você pode inclusive fotografar com imagens nos tamanhos 2304×1536, 1920×1080 ou 1280×720, é possível filmar e configurá-la para fotografar automaticamente a cada .25, .5, 1, 2, 5, 10, 30 e 60 segundos. Veja <a title="Camera Mobius – Como configurar" href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-como-configurar.html">como configurar data e hora na Mobius</a>.</p>
<h3>Características técnicas</h3>
<figure id="attachment_1028" aria-describedby="caption-attachment-1028" style="width: 357px" class="wp-caption alignright"><img loading="lazy" class="size-publisher-md wp-image-1028" src="https://johnhenrique.on.fleek.co/wp-content/uploads/2019/01/mobius-action-cam-357x210.jpg" alt="Mobius Action Câmera" width="357" height="210" /><figcaption id="caption-attachment-1028" class="wp-caption-text">Mobius Action Câmera</figcaption></figure>
<p>Peso: 39 gramas<br />
Formato de vídeo: 1080p HD @ 30fps, 720p HD at 60 or 30fps<br />
Bateria: 520mah<br />
Microfone: Sim<br />
Armazenamento: Cartão de memória Micro SD de até 32GB<br />
Saída de áudio e vídeo: Saída de áudio e vídeo disponíveis<br />
Proporção de tela: 4:3 ou 16:9<br />
Software: Possui um software de interface gráfica (GUI) para permitir modificar configurações de forma fácil e intuitiva.<br />
Incluso: 1 adaptador para tripé, 1 pedaço de velcro, 1 tampa da lente, 1 Cabo de dados/carga e 1 chave alen</p>
<h3>Onde comprar?</h3>
<p>Você encontra a Mobius HD com frete grátis pra todo o Brasil neste site internacional, por pouco menos de R$ 180,00. Eles entregam na tua casa em até 30 dias uteis.</p>
<h3>Pra que serve?</h3>
<p>A Mobius HD é uma câmera para gravar momentos de ação onde tudo acontece muito rápido e não dá pra ficar filmando como numa câmera normal, por isso, ela possui poucos botões e é tão pequena. É bastante utilizada por esportistas para gravar saltos de paraquedas, corridas, trilhas e uma infinidade de outras utilidades. Veja alguns exemplos abaixo:</p>
<p>No capacete da motocicleta</p>
<p><iframe loading="lazy" title="mobius action camera test full hd on motorbike, with HDR on" width="750" height="422" src="https://www.youtube.com/embed/b5OqUyPc6Ls?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>Na bolha de mergulho</p>
<p><iframe loading="lazy" title="Mobius waterproof case diving test" width="750" height="422" src="https://www.youtube.com/embed/F5WSGTvNzKg?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>Numa ‘tiara na cabeça’</p>
<p><iframe loading="lazy" title="Mobius Action Camera - Amanzimtoti Surf" width="750" height="422" src="https://www.youtube.com/embed/HpehaJHWjPI?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>No drone (controlado por rádio utilizando FPV)</p>
<p><iframe loading="lazy" title="200qx   FPV / Mobius" width="750" height="422" src="https://www.youtube.com/embed/mIK-kCtdLpA?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p><p>The post <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-action-cam.html">Câmera Mobius Action Cam</a> first appeared on <a href="https://johnhenrique.on.fleek.co/">JOHN-HENRIQUE</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://johnhenrique.on.fleek.co/aeromodelismo/camera-mobius-action-cam.html/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Page Caching using disk: enhanced (Page is feed) 
Minified using disk
Database Caching 7/67 queries in 0.045 seconds using disk

Served from: johnhenrique.com.br @ 2022-08-22 03:19:26 by W3 Total Cache
-->